<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:fb="http://www.facebook.com/2008/fbml" xmlns:php="" slick-uniqueid="3" class="cufon-active cufon-ready"><head><link href="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/paginate.css" rel="stylesheet" type="text/css"><script async="" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/gtm.js"></script><script async="" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/fbevents.js"></script>
    <meta property="og:title" content="Médiathèque">
    <meta property="og:description" content="Découvrez notre galerie de médias …">
    <script type="text/javascript">
          var GMAP_KEY = "AIzaSyDmlzzN-jiPTUIg3oxfemGbByHDG_8OFcc";
        </script>
    <!-- base href="http://www.auvergne-tourisme.info/site/" -->
    <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
    <meta name="description" content="Découvrez notre galerie de médias... Photos, diaporamas, vidéo...">
    <title>Médiathèque : Photo Auvergne et Galerie des médias - Auvergne Tourisme</title>
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/screen_2bfe3ca7cde681bf776e7303b0cfa49a.css" media="screen">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/layout_77a8482d525bd51d680cfca459601e34.css" media="screen">
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/mootools-core-1.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/mootools-more-1.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/mootools-more-1_002.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/mootools-more-form.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/mootools-more-1_003.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/cufon.js"></script><style type="text/css">cufon{text-indent:0!important;}@media screen,projection{cufon{display:inline!important;display:inline-block!important;position:relative!important;vertical-align:middle!important;font-size:1px!important;line-height:1px!important;}cufon cufontext{display:-moz-inline-box!important;display:inline-block!important;width:0!important;height:0!important;overflow:hidden!important;text-indent:-10000in!important;}cufon canvas{position:relative!important;}}@media print{cufon{padding:0!important;}cufon canvas{display:none!important;}}</style>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/Sansa.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/SansaBlack.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/smoothbox.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/SlideShow.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/SlideShowInterest.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/calendar.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/AC_RunActiveContent.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/ZeroClipboard.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/copy_to_clipboard.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/slidePage.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/tweenTab.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flashDiaporamaControler.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/cookie_cart.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/favoris_cart.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/fr.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/slider.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/global.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/submitFormAgenda.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/list_temoignage.js"></script>
    <link href="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/global-surcharge.css" rel="stylesheet" type="text/css" media="all">
    <script type="text/javascript">
          var sLanguage = 'fra';
          var sRecherche = 'Votre recherche';
          var bDisplayNL = 0;
        </script>
    <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/noyau-1.js"></script>
    <script type="text/javascript">
          (function() {
                        var widgetPanier = AllianceReseaux.Widget.Instance("Panier", {idPanier: "FBgUFBQ", idIntegration: 370, langue: "fr"});
            widgetPanier.Initialise();
          })();
          </script>
    <link href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/rss/rss.php?rss=Auvergne&amp;id=285&amp;id_version=1" title="Auvergne" type="application/rss+xml" rel="alternate">
    <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://www.auvergne-tourisme.info/favicon.ico">
    <script>
                !function(f,b,e,v,n,t,s){if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?
                n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};if(!f._fbq)f._fbq=n;
                n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;
                t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window,
                document,'script','//connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');

                fbq('init', '371963146292816');
                fbq('track', "PageView");
            </script>
    <noscript>
      <img height="1" width="1" style="display:none" src="https://www.facebook.com/tr?id=371963146292816&ev=PageView&noscript=1" />
    </noscript>
  <style type="text/css">.OsPanier .EnteteTotal { display:none; }
.OsPanier .contenu .Details .Titre { display:none; }
</style><script type="text/javascript" charset="UTF-8" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/common.js"></script><script type="text/javascript" charset="UTF-8" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/util.js"></script><script type="text/javascript" charset="UTF-8" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/stats.js"></script></head>
  <body class="new_design">
    <script>
  dataLayer = [{
    content:{
      domain_name:"www.auvergne-tourisme.info",       /* Nom de domaine */
      env:"PROD",               /* Environnement */
      site:"AT",              /* Site */
      country:"FR",           /* Pays du site */
      lang:"FR"              /* Langue du site */
    }
  }];
</script>
    <noscript>
      <iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PBJVH2" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
    </noscript>
    <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src='//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);})(window,document,'script','dataLayer','GTM-PBJVH2');</script>
    <script type="text/javascript">
          
var sSeasonColor='blue';var sSeason='winter';var sSection='default';var sLang='FR';var iGlobVersion=1;var bSteno=0;var bLaunchAuto=false;var aXMLDiapo=JSON.decode('[{\"file\":\"flash\/bkgd_flash_img\/chaine-hiver-2013.jpg\",\"video\":\"php\/video.php?vimeo=110234424\",\"legend\":\"La cha\u00eene des puys et le massif du Sancy enneig\u00e9\",\"poi\":\"600\",\"background\":false,\"ecard\":\"\/content\/popup\/ecard.php?back_page_id=default&id_version=1&back_img_id=1&keepThis=true&TB_iframe=true&width=822&height=540\",\"GPSLatitude\":\"45.776623\",\"GPSLongitude\":\"2.959388\",\"idFicheSteno\":\"\",\"screenSaverPath\":\"\",\"alt\":\"17\"},{\"file\":\"flash\/bkgd_flash_img\/skimary-hiver-2013.jpg\",\"video\":\"php\/video.php?vimeo=110234424\",\"legend\":\"Ski de fond, domaine nordique Haut Cantal\/Puy Mary\",\"poi\":\"400\",\"background\":false,\"ecard\":\"\/content\/popup\/ecard.php?back_page_id=default&id_version=1&back_img_id=2&keepThis=true&TB_iframe=true&width=822&height=540\",\"GPSLatitude\":\"45.130984\",\"GPSLongitude\":\"2.701858\",\"idFicheSteno\":\"\",\"screenSaverPath\":\"\",\"alt\":\"5\"},{\"file\":\"flash\/bkgd_flash_img\/petitefille-hiver-2013.jpg\",\"video\":\"php\/video.php?vimeo=110234424\",\"legend\":\"Randonn\u00e9e en famille sur le M\u00e9zenc\",\"poi\":\"800\",\"background\":false,\"ecard\":\"\/content\/popup\/ecard.php?back_page_id=default&id_version=1&back_img_id=3&keepThis=true&TB_iframe=true&width=822&height=540\",\"GPSLatitude\":\"44.906712\",\"GPSLongitude\":\"4.156753\",\"idFicheSteno\":\"http:\/\/www.auvergne-tourisme.info\/articles\/ski-snowboard-hors-piste-auvergne-369-1.html\",\"screenSaverPath\":\"\",\"alt\":\"1\"},{\"file\":\"flash\/bkgd_flash_img\/picture-hiver-2013.jpg\",\"video\":\"php\/video.php?vimeo=110234424\",\"legend\":\"Belle journ\u00e9e au Mont-Dore\",\"poi\":\"600\",\"background\":false,\"ecard\":\"\/content\/popup\/ecard.php?back_page_id=default&id_version=1&back_img_id=4&keepThis=true&TB_iframe=true&width=822&height=540\",\"GPSLatitude\":\"45.54192\",\"GPSLongitude\":\"2.814281\",\"idFicheSteno\":\"http:\/\/www.auvergne-tourisme.info\/articles\/reveillon-jour-an-2012-auvergne-366-1.html\",\"screenSaverPath\":\"\",\"alt\":\"16\"},{\"file\":\"flash\/bkgd_flash_img\/traineau-hiver-2014.jpg\",\"video\":\"php\/video.php?vimeo=110234424\",\"legend\":\"Chien de traineau sur le Sancy\",\"poi\":\"600\",\"background\":false,\"ecard\":\"\/content\/popup\/ecard.php?back_page_id=default&id_version=1&back_img_id=5&keepThis=true&TB_iframe=true&width=822&height=540\",\"GPSLatitude\":\"45.617793\",\"GPSLongitude\":\"2.805735\",\"idFicheSteno\":\"\",\"screenSaverPath\":\"\",\"alt\":\"16\"}]');var sitePath='http://www.auvergne-tourisme.info';var requiredMajorVersion=2;var requiredMinorVersion=0;var requiredRevision=0;var hasReqestedVersion=DetectFlashVer(requiredMajorVersion,requiredMinorVersion,requiredRevision);var oTrad=JSON.decode('{\"offrestouristiques\":\"offres-touristiques\",\"Auvergne\":\"Auvergne\",\"* Informations obligatoires\":\"* Informations obligatoires\",\"*Champs obligatoires\":\"Champs obligatoires\",\"- d\'infos\":\"- d\'infos\",\"100% Auvergne\":\"BEST OF\",\"_DEFAULT_META_DESC_\":\"_DEFAULT_META_DESC_\",\"_META_TITLE_\":\"_META_TITLE_\",\"\u00e0\":\"\u00e0\",\"A la Question 1 \u00ab Le plus haut sommet du Cantal est ? \u00bb : \":\"A la Question 1 \u00ab Le plus haut sommet du Cantal est ? \u00bb : \",\"A la Question 2 \u00ab Quelle est la dur\u00e9e d\'affinage minimum pour le Cantal Entre-deux ? \u00bb : \":\"A la Question 2 \u00ab Quelle est la dur\u00e9e d\'affinage minimum pour le Cantal Entre-deux ? \u00bb : \",\"A la Question 3 \u00ab Quelle est la dur\u00e9e d\'affinage minimum pour le Cantal Entre-deux ? \u00bb : \":\"A la Question 3 \u00ab Quelle est la dur\u00e9e d\'affinage minimum pour le Cantal Entre-deux ? \u00bb : \",\"A partir de\":\"A partir de\",\"\u00e0 partir de\":\"\u00e0 partir de\",\"A partir du\":\"A partir du\",\"\u00e0 voir \/ \u00e0 faire\":\"\u00e0 voir \/ \u00e0 faire\",\"\u00e0 voir aussi\":\"\u00e0 voir aussi\",\"\u00e0<br \/><span>voir aussi<\/span>\":\"\u00e0<br \/><span>voir<\/span>\",\"Abonnement RSS\":\"Abonnement RSS\",\"Acc\u00e9der au site G\u00eetes de France\":\"Acc\u00e9der au site G\u00eetes de France\",\"Acc\u00e8s\":\"Acc\u00e8s\",\"Accompagnateur de classes d\u00e9couverte\":\"Accompagnateur de classes d\u00e9couverte\",\"Accompagnateur de rando et photographe\":\"Accompagnateur de rando et photographe\",\"Accueil adapt\u00e9\":\"Accueil adapt\u00e9\",\"Accueil groupes\":\"Accueil groupes\",\"Activit\u00e9s\":\"Activit\u00e9s\",\"Activites\":\"Activites\",\"Activit\u00e9s Auvergnates\":\"Activit\u00e9s Auvergnates\",\"Activit\u00e9s de proximit\u00e9\":\"Activit\u00e9s de proximit\u00e9\",\"activit\u00e9s de saison\":\"activit\u00e9s de saison\",\"Activit\u00e9s de saison\":\"activit\u00e9s de saison\",\"Adresse\":\"Adresse\",\"Adresse email\":\"Adresse email\",\"Adresse mail\":\"Adresse mail\",\"Adresse*\":\"Adresse postale\",\"adulte\":\"Adulte\",\"adulte(s)\":\"adulte(s)\",\"afficher la m\u00e9t\u00e9o\":\"afficher la m\u00e9t\u00e9o\",\"afficher les acc\u00e8s\":\"afficher les acc\u00e8s\",\"afficher les m\u00e9dias\":\"afficher les m\u00e9dias\",\"afficher les t\u00e9moignages\":\"afficher les t\u00e9moignages\",\"Afficher mon carnet de voyage\":\"Afficher mon carnet de voyage\",\"affiner aussi par\":\"Affiner aussi par\",\"Affinez votre recherche\":\"Affinez votre recherche\",\"Afghanistan\":\"Afghanistan\",\"Afrique du Sud\":\"Afrique du Sud\",\"\u00c2ge\":\"\u00c2ge\",\"\u00c2ge(s)\":\"\u00c2ge(s)\",\"Agenda\":\"agenda\",\"agenda\":\"agenda\",\"agenda des \u00e9v\u00e9nements et manifestations\":\"agenda des \u00e9v\u00e9nements et manifestations\",\"Aire d\'accueil pour camping car\":\"Aire d\'accueil pour camping car\",\"Ajout au carnet de Voyage\":\"Ajout au carnet de voyage\",\"Ajouter au carnet de voyage\":\"Ajouter au carnet de voyage\",\"Ajouter une autre photo\":\"ajouter une autre photo\",\"Ajouter une autre vid\u00e9o\":\"ajouter une autre vid\u00e9o\",\"Albanie\":\"Albanie\",\"Alg\u00e9rie\":\"Alg\u00e9rie\",\"Allemagne\":\"Allemagne\",\"Allemand\":\"Allemand\",\"an\":\"an\",\"Ancien coureur, g\u00e9rant du magasin Culture V\u00e9lo Boyer\":\"Ancien coureur, g\u00e9rant du magasin Culture V\u00e9lo Boyer\",\"Andorre\":\"Andorre\",\"Anglais\":\"Anglais\",\"Angola\":\"Angola\",\"Anguilla\":\"Anguilla\",\"Animations\":\"Animations\",\"Animaux accept\u00e9s\":\"Animaux accept\u00e9s\",\"Animaux refus\u00e9s\":\"Animaux refus\u00e9s\",\"Ann\u00e9e\":\"ann\u00e9e\",\"Antigua-et-Barbuda\":\"Antigua-et-Barbuda\",\"Antilles N\u00e9\u00e9rlandaises\":\"Antilles N\u00e9\u00e9rlandaises\",\"Ao\u00fbt\":\"Ao\u00fbt\",\"Apr\u00e8s-midi:\":\"Apr\u00e8s-midi:\",\"Arabie Saoudite\":\"Arabie Saoudite\",\"Argentine\":\"Argentine\",\"Arm\u00e9nie\":\"Arm\u00e9nie\",\"Arriv\u00e9e le\":\"Arriv\u00e9e le\",\"Articles\":\"Articles\",\"Artisanat\":\"Artisanat\",\"Aruba\":\"Aruba\",\"au\":\"au\",\"au :\":\"au :\",\"au printemps\":\"au printemps\",\"Auberge de jeunesse\":\"Auberge de jeunesse\",\"Audio Guides\":\"Audio Guides\",\"Augmenter la taille\":\"Augmenter la taille\",\"Australie\":\"Australie\",\"Auteur\":\"Auteur\",\"Auteur naturaliste et pr\u00e9sentateur TV~\":\"Auteur naturaliste et pr\u00e9sentateur TV~\",\"Autres activit\u00e9s\":\"autres activit\u00e9s\",\"autres activit\u00e9s\":\"autres activit\u00e9s\",\"Autres prestations\":\"Autres prestations\",\"Autriche\":\"Autriche\",\"auvergne\":\"Auvergne\",\"Auvergne tourisme\":\"Auvergne tourisme\",\"Auvergne Tourisme, %PRENOM% %NOM% vous envoie une ecard\":\"Auvergne Tourisme, %PRENOM% %NOM% vous envoie une ecard\",\"Auvergne Tourisme, reg\u00e9n\u00e9ration de mot de passe\":\"Auvergne Tourisme, reg\u00e9n\u00e9ration de mot de passe\",\"Auvergne Tourisme, {PRENOM} {NOM} vous envoie une ecard\":\"Auvergne Tourisme, {PRENOM} {NOM} vous envoie une ecard\",\"Avec photos\":\"Avec photos\",\"Avec vid\u00e9os\":\"Avec vid\u00e9os\",\"Avril\":\"Avril\",\"Azerbaidjan\":\"Azerbaidjan\",\"Bahamas\":\"Bahamas\",\"Bahrein\":\"Bahrein\",\"Bande de Gaza\":\"Bande de Gaza\",\"Bangladesh\":\"Bangladesh\",\"Barbade\":\"Barbade\",\"B\u00e9larus\":\"B\u00e9larus\",\"Belgique\":\"Belgique\",\"Belize\":\"Belize\",\"B\u00e9nin\":\"B\u00e9nin\",\"Bermudes\":\"Bermudes\",\"Bhoutan\":\"Bhoutan\",\"Bolivie\":\"Bolivie\",\"Bonjour\":\"Bonjour\",\"Bonjour, j\'aimerais vous faire d\u00e9couvrir une tr\u00e8s belle photo de l\'Auvergne sur le site www~auvergne-tourisme~info\":\"Bonjour, j\'aimerais vous faire d\u00e9couvrir une tr\u00e8s belle photo de l\'Auvergne sur le site www~auvergne-tourisme~info\",\"Bons Plans\":\"Bons Plans\",\"Bosnie-Herz\u00e9govine\":\"Bosnie-herz\u00e9govine\",\"Botswana\":\"Botswana\",\"Br\u00e9sil\":\"Br\u00e9sil\",\"Brochure choisie\":\"Brochure choisie\",\"Brochures\":\"Brochures\",\"Brunei Darussalam\":\"Brunei Darussalam\",\"Bulgarie\":\"Bulgarie\",\"Burkina Faso\":\"Burkina Faso\",\"Burundi\":\"Burundi\",\"Cadipiscing elit~ Etiam gravida lem lorem~ Etiam gravida ~ Etiam~ Musa Arma Virumque triae qui primus ab oris Italiam~\u00a0\":\"Cadipiscing elit~ Etiam gravida lem lorem~ Etiam gravida ~ Etiam~ Musa Arma Virumque triae qui primus ab oris Italiam~\u00a0\",\"Cadipiscing elit~ Etiam gravida lem lorem~ Etiam gravida ~ Etiam~ Musa Arma Virumque triae qui primus ab oris Italiam~\":\"Cadipiscing elit~ Etiam gravida lem lorem~ Etiam gravida ~ Etiam~ Musa Arma Virumque triae qui primus ab oris Italiam~\",\"Cambodge\":\"Cambodge\",\"Cameroun\":\"Cameroun\",\"Camping Caravaneige\":\"Camping Caravaneige\",\"Camping et h\u00f4tellerie de plein air\":\"Camping et h\u00f4tellerie de plein air\",\"Canada\":\"Canada\",\"Cap Vert\":\"Cap Vert\",\"carnet de voyage\":\"carnet de voyage\",\"Causas memora, quo numine laeso quidve dolens regina deum tot volvere casus insignem pietate virum, tot adire labores impulerit~\":\"Causas memora, quo numine laeso quidve dolens regina deum tot volvere casus insignem pietate virum, tot adire labores impulerit~\",\"Ce prix comprend\":\"Ce prix comprend\",\"Ce prix ne comprend pas\":\"Ce prix ne comprend pas\",\"Ce profil n\'existe pas~<br\/><br\/>En remplissant le formulaire ci-dessous, un profil sera cr\u00e9\u00e9 automatiquement et les identifiants vous seront envoy\u00e9s par email~<br\/>Vous pourrez alors g\u00e9rer vos contributions depuis votre espace personnel~\":\"Ce profil n\'existe pas~<br\/><br\/>En remplissant le formulaire ci-dessous, un profil sera cr\u00e9\u00e9 automatiquement et les identifiants vous seront envoy\u00e9s par email~<br\/>Vous pourrez alors g\u00e9rer vos contributions depuis votre espace personnel~\",\"Cedex\":\"Cedex\",\"Centre d\'accueil collectif\":\"Centre d\'accueil collectif\",\"Centres sportifs\":\"Centres sportifs\",\"Ces informations ne seront pas publi\u00e9es sur www~auvergne-tourisme~info\":\"Ces informations ne seront pas publi\u00e9es sur www~auvergne-tourisme~info\",\"Cet objet existe d\u00e9j\u00e0 dans votre\":\"Cet objet existe d\u00e9j\u00e0 dans votre\",\"Cet objet existe d\u00e9j\u00e0 dans votre carnet de voyage~\":\"Cet objet existe d\u00e9j\u00e0 dans votre carnet de voyage~\",\"Cette contribution n\'est plus disponible\":\"Cette contribution n\'est plus disponible\",\"Cette contribution n\'existe pas~\":\"Cette contribution n\'existe pas~\",\"Cette photo vous plait\":\"Cette photo vous plait\",\"Cha\u00eene des puys\":\"Cha\u00eene des puys\",\"chambre\":\"Chambre\",\"chambre familiale\":\"chambre familiale\",\"chambre(s) handicap moteur\":\"chambre(s) handicap moteur\",\"chambres\":\"Chambres\",\"Chambres\":\"Chambres\",\"Chambres d\'h\u00f4tes\":\"Chambres d\'h\u00f4tes\",\"chambres familiales\":\"chambres familiales\",\"Charg\u00e9e de la communication de la Ligue d\'Auvergne de Golf\":\"Charg\u00e9e de la communication de la Ligue d\'Auvergne de Golf\",\"Chef de produit \\"Routes des Villes d\'Eaux\\", Auvergne Thermale\":\"Chef de produit \\"Routes des Villes d\'Eaux\\", Auvergne Thermale\",\"Chef \u00e9toil\u00e9\":\"Chef \u00e9toil\u00e9\",\"chemin\u00e9e(s)\":\"chemin\u00e9e(s)\",\"Chili\":\"Chili\",\"Chine\":\"Chine\",\"Choix par date :\":\"Choix par date :\",\"Choix par date : \":\"Choix par date : \",\"Choix par p\u00e9riode\":\"Choix par p\u00e9riode\",\"Choix par p\u00e9riode : \":\"Choix par p\u00e9riode : \",\"jj\/mm\/aaaa\":\"jj\/mm\/aaaa\",\"Chypre\":\"Chypre\",\"Cisjordanie\":\"Cisjordanie\",\"Civilit\u00e9*\":\"Civilit\u00e9s\",\"cl\u00e9vacances\":\"Cl\u00e9vacances\",\"Cliquez pour zoomer\":\"Cliquez pour zoomer\",\"Code postal\":\"Code postal\",\"Code postal*\":\"Code postal\",\"Colombie\":\"Colombie\",\"Commander\":\"Commander\",\"Commander les brochures s\u00e9lectionn\u00e9es\":\"Commander les brochures s\u00e9lectionn\u00e9es\",\"Commentaires\":\"Commentaires\",\"Commune\":\"Commune\",\"Comores\":\"Comores\",\"Confirmation de la cr\u00e9ation de votre profil sur l\'espace du site Auvergne Tourisme~\":\"Confirmation de la cr\u00e9ation de votre profil sur l\'espace du site Auvergne Tourisme~\",\"Confort\":\"Confort\",\"Congo\":\"Congo\",\"Connexion r\u00e9ussie\":\"Connexion r\u00e9ussie\",\"contact\":\"contact\",\"Contact\":\"contact\",\"Cook Islands\":\"Cook Islands\",\"Costa Rica\":\"Costa Rica\",\"C\u00f4te d\'Ivoire\":\"C\u00f4te d\'Ivoire\",\"Cr\u00e9er votre profil\":\"Cr\u00e9er votre profil\",\"Cr\u00e9ez votre profil\":\"Cr\u00e9ez votre profil\",\"Croatie\":\"Croatie\",\"Cuba\":\"Cuba\",\"Danemark\":\"Danemark\",\"Date d\'arriv\u00e9e*\":\"Date d\'arriv\u00e9e\",\"Date de d\u00e9part\":\"Date de d\u00e9part\",\"Date de d\u00e9pot\":\"Date de d\u00e9pot\",\"de\":\"de\",\"De\":\"de\",\"D\u00e9cembre\":\"D\u00e9cembre\",\"D\u00e9connexion\":\"D\u00e9connexion\",\"D\u00e9couvrez l\'Auvergne en Hiver\":\"D\u00e9couvrez l\'Auvergne en Hiver\",\"D\u00e9couvrez le meilleur de l\u2019Auvergne<br \/>dans la vid\u00e9o Auvergne nouveau monde\":\"D\u00e9couvrez le meilleur de l\u2019Auvergne<br \/>dans la vid\u00e9o Auvergne nouveau monde\",\"D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection d\\\'\u00e9v\u00e9nements pour le week-end \u00e0 venir !\":\"D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection d\\\'\u00e9v\u00e9nements pour le week-end \u00e0 venir !\",\"D\u00e9couvrir l\'Auvergne en images\":\"D\u00e9couvrir l\'Auvergne en images\",\"Demande d\'info \/ r\u00e9servation\":\"Demande d\'info \/ r\u00e9servation\",\"Demande d\'informations \/ r\u00e9servation\":\"Demande d\'informations \/ r\u00e9servation\",\"Demande d\'infos\":\"Demande d\'infos\",\"Demande de renseignements depuis le site Auvergne-Tourisme~info \":\"Demande de renseignements depuis le site Auvergne-Tourisme~info \",\"D\u00e9partement\":\"D\u00e9partement\",\"D\u00e9poser un t\u00e9moignage\":\"D\u00e9poser un t\u00e9moignage\",\"d\u00e9poser une contribution\":\"d\u00e9poser une contribution\",\"D\u00e9poser votre contribution\":\"D\u00e9poser votre contribution\",\"D\u00e9sol\u00e9, il n\'y a pas de photo\/vid\u00e9o dans cette th\u00e9matique~\":\"D\u00e9sol\u00e9, il n\'y a pas de photo\/vid\u00e9o dans cette th\u00e9matique~\",\"Diminuer la taille\":\"Diminuer la taille\",\"Directeur du Transfo (Arts et Cultures en Auvergne)\":\"Directeur du Transfo (Arts et Cultures en Auvergne)\",\"Djibouti\":\"Djibouti\",\"Docs, contacts et autres sites ~~~\":\"Docs, contacts et autres sites ~~~\",\"Documentation\":\"Documentation\",\"Dominique\":\"Dominique\",\"Donn\u00e9es non disponibles pour le moment\":\"Donn\u00e9es non disponibles pour le moment\",\"double(s)\":\"double(s)\",\"Du\":\"Du\",\"Du :\":\"Du :\",\"Dur\u00e9e\":\"Dur\u00e9e\",\"Dur\u00e9e de stationnement limit\u00e9e \u00e0\":\"Dur\u00e9e de stationnement limit\u00e9e \u00e0\",\"Dur\u00e9e moyenne de visite\":\"Dur\u00e9e moyenne de visite\",\"E-mail*\":\"E-mail\",\"edito 100 NA\":\"L\'Auvergne est un territoire qui r\u00e9g\u00e9n\u00e8re le corps et l\u2019esprit~ A tous ceux qui savent la go\u00fbter, l\u2019Auvergne offre la promesse de les transformer~\",\"edito activite\":\"Pour vos vacances  ou week-ends, l\u2019Auvergne offre un terrain de jeux sans limite~ Des loisirs sportifs et culturels, mais aussi des activit\u00e9s pour la d\u00e9tente et bien-\u00eatre~ Balades, Rando, P\u00eache, Cheval\u2026\'\",\"edito agenda\":\"Retrouvez l\u2019agenda des manifestations et \u00e9v\u00e9nements festifs en Auvergne~ Soir\u00e9es, spectacles, festivals ou expo, d\u00e9couvrez les dates des \u00e9v\u00e9nements qui font bouger l\u2019Auvergne~\'\",\"edito hebergement\":\"G\u00eetes, villages vacances, chambres d\u2019h\u00f4te ou campings\u2026 L\u2019Auvergne vous propose des solutions d\u2019h\u00e9bergement pour tous vos s\u00e9jours, en famille ou entre amis~\'\",\"edito resa-en-ligne\":\"Pour vos vacances, Auvergne Tourisme vous propose des locations en meubl\u00e9s (G\u00eetes de France ou Cl\u00e9vacances), en Campings, Villages Vacances, R\u00e9sidences de Tourisme, Chambres d\\\'H\u00f4tes ou g\u00eetes de groupes~~~\'\",\"edito sejour\":\"L\'Auvergne, des s\u00e9jours model\u00e9s pour toutes vos envies : profitez de s\u00e9jours sport, d\u00e9tente ou culture, \u00e0 partager en famille ou entre amis~\'\",\"Egypte\":\"Egypte\",\"El Salvador\":\"El Salvador\",\"Email\":\"Email\",\"Email : \":\"Email : \",\"Email destinataire\":\"Email destinataire\",\"Emirats Arabes Unis\":\"Emirats Arabes Unis\",\"emplacements\":\"Emplacements\",\"emplacements camping\":\"emplacements camping\",\"emplacements parking\":\"emplacements parking\",\"En activit\u00e9\":\"En activit\u00e9\",\"en image\":\"en image\",\"en images\":\"en images\",\"En savoir plus~~~\":\"En savoir plus~~~\",\"enfant\":\"Enfant\",\"enfant(s)\":\"enfant(s)\",\"Enregistrer en fond d\'\u00e9cran\":\"Enregistrer en fond d\'\u00e9cran\",\"Entr\u00e9e enfant gratuite jusqu\'\u00e0\":\"Entr\u00e9e enfant gratuite jusqu\'\u00e0\",\"Entr\u00e9e gratuite\":\"Entr\u00e9e gratuite\",\"Envoi \u00e0 un ami\":\"Envoi \u00e0 un ami\",\"Envoyer\":\"Envoyer\",\"Envoyer \u00e0 un ami\":\"Envoyer \u00e0 un ami\",\"Envoyer par email (ecard)\":\"Envoyer par email (ecard)\",\"Envoyer par email\":\"Envoyer par email\",\"\u00e9pi(s)\":\"\u00e9pi(s)\",\"Equateur\":\"Equateur\",\"Equipements\":\"Equipements\",\"Erreur de chargement du contenu\":\"Erreur de chargement du contenu\",\"Erreur de chargement du gabarit\":\"Erreur de chargement du gabarit\",\"Erreur lors de la copie du fichier~\":\"Erreur lors de la copie du fichier~\",\"Erreur lors de la copie~\":\"Erreur lors de la copie~\",\"Erreur lors de la cr\u00e9ation d\'un nouvel utilisateur\":\"Erreur lors de la cr\u00e9ation d\'un nouvel utilisateur\",\"Erythree\":\"Erythree\",\"Espagne\":\"Espagne\",\"Espagnol\":\"Espagnol\",\"Estonie\":\"Estonie\",\"et aussi\":\"et aussi\",\"Etats-Unis\":\"Etats-Unis\",\"Ethiopie\":\"Ethiopie\",\"Etiam~ Musa arma virumque triae qui primus ab oris italiam fato profugus laviniaque venit~  Etiam muse arma virumque~\":\"Etiam~ Musa arma virumque triae qui primus ab oris italiam fato profugus laviniaque venit~  Etiam muse arma virumque~\",\"Etudiant\":\"Etudiant\",\"Evenements\":\"Evenements\",\"\u00e9v\u00e9nements\":\"\u00e9v\u00e9nements\",\"Ev\u00e9nements Auvergnats\":\"Ev\u00e9nements Auvergnats\",\"Famille plus\":\"Famille plus\",\"Favoris\":\"Favoris\",\"Fevrier\":\"Fevrier\",\"Fiche Auvergne\":\"Fiche Auvergne\",\"Fichier non existant !\":\"Fichier non existant !\",\"Fidji\":\"Fidji\",\"Film g\u00e9n\u00e9rique\":\"Film g\u00e9n\u00e9rique\",\"Film g\u00e9n\u00e9rique de l\'Auvergne\":\"Film g\u00e9n\u00e9rique de l\'Auvergne\",\"Finlande\":\"Finlande\",\"Flux RSS \":\"Flux RSS \",\"Fonds d\'\u00e9cran\":\"Fonds d\'\u00e9cran\",\"Fran\u00e7ais\":\"Fran\u00e7ais\",\"France\":\"France\",\"Fran\u00e7ois Lesca est aspirant guide de haute montagne en Auvergne~\":\"Fran\u00e7ois Lesca est aspirant guide de haute montagne en Auvergne~\",\"Gabon\":\"Gabon\",\"Gambie\":\"Gambie\",\"Gare Sncf\":\"Gare SNCF\",\"Geolocaliser cette photo\":\"Geolocaliser cette photo\",\"G\u00e9orgie\":\"G\u00e9orgie\",\"Ghana\":\"Ghana\",\"Gibraltar\":\"Gibraltar\",\"g\u00eetes de france\":\"G\u00eetes de France\",\"G\u00eetes de France\":\"G\u00eetes de France\",\"G\u00eetes et meubl\u00e9s\":\"G\u00eetes et meubl\u00e9s\",\"Gratuit\":\"Gratuit\",\"Gr\u00e8ce\":\"Gr\u00e8ce\",\"Grenade\":\"Grenade\",\"Groenland\":\"Groenland\",\"Groupe accept\u00e9s\":\"Groupe accept\u00e9s\",\"Groupes\":\"Groupes\",\"Groupes accept\u00e9s\":\"Groupes accept\u00e9s\",\"Guadeloupe\":\"Guadeloupe\",\"Guatemala\":\"Guatemala\",\"Guernesey\":\"Guernesey\",\"Guide accompagnateur parapente et g\u00e9rant du gite \\"Archipel Volcan\\"\":\"Guide accompagnateur parapente et g\u00e9rant du gite \\"Archipel Volcan\\"\",\"Guide accompagnateur Sports d\'eaux vive et g\u00e9rant de la soci\u00e9t\u00e9 Sportival 43\":\"Guide accompagnateur Sports d\'eaux vive et g\u00e9rant de la soci\u00e9t\u00e9 Sportival 43\",\"Guide interpr\u00e8te r\u00e9gionale\":\"Guide interpr\u00e8te r\u00e9gionale\",\"Guin\u00e9e\":\"Guin\u00e9e\",\"Guin\u00e9e \u00e9quatoriale\":\"Guin\u00e9e \u00e9quatoriale\",\"Guin\u00e9e-Bissau\":\"Guin\u00e9e-Bissau\",\"Guyane\":\"Guyane\",\"Haiti\":\"Haiti\",\"Hameau de g\u00eetes\":\"Hameau de g\u00eetes\",\"H\u00e9bergement collectif\":\"H\u00e9bergement collectif\",\"H\u00e9bergement d\'Auvergne\":\"H\u00e9bergement d\'Auvergne\",\"h\u00e9bergements\":\"H\u00e9bergements\",\"H\u00e9bergements\":\"H\u00e9bergements\",\"Hiver\":\"Hiver\",\"Honduras\":\"Honduras\",\"Hong-Kong\":\"Hong-Kong\",\"Hongrie\":\"Hongrie\",\"H\u00f4tellerie de plein air\":\"H\u00f4tellerie de plein air\",\"H\u00f4tels\":\"H\u00f4tels\",\"HTML\":\"HTML\",\"identifiez-vous\":\"identifiez-vous\",\"Identifiez-vous\":\"identifiez-vous\",\"Il manque des informations\":\"Il manque des informations\",\"Il manque des informations~\":\"Il manque des informations~\",\"Il n\'y a aucun r\u00e9sultat pour votre recherche~\":\"Il n\'y a aucun r\u00e9sultat pour votre recherche~\",\"Il n\'y a pas encore de contribution avec vos crit\u00e8res~\":\"Il n\'y a pas encore de contribution avec vos crit\u00e8res~\",\"Il n\'y a aucun r\u00e9sultat pour cette recherche\":\"Il n\'y a aucun r\u00e9sultat pour cette recherche\",\"Ile de Man\":\"Ile de Man\",\"Iles Caiman\":\"Iles Caiman\",\"Iles Christmas\":\"Iles Christmas\",\"Iles Cocos\":\"Iles Cocos\",\"Iles de G\u00e9orgie du Sud et Iles Sandwich\":\"Iles de G\u00e9orgie du Sud et Iles Sandwich\",\"Iles Falkland\":\"Iles Falkland\",\"Iles F\u00e9ro\u00e9\":\"Iles F\u00e9ro\u00e9\",\"Iles Marshall\":\"Iles Marshall\",\"Iles Pitcairns\":\"Iles Pitcairns\",\"Iles Solomon\":\"Iles Solomon\",\"Iles Spratly\":\"Iles Spratly\",\"Iles Turks et Caicos\":\"Iles Turks et Caicos\",\"Iles Vierges\":\"Iles Vierges\",\"Inde\":\"Inde\",\"individuelle(s)\":\"individuelle(s)\",\"Indon\u00e9sie\":\"Indon\u00e9sie\",\"Informations non transmises \u00e0 TourinSoft~\":\"Informations non transmises \u00e0 TourinSoft~\",\"Informations pratiques\":\"Informations pratiques\",\"Infos compl\u00e9mentaires\":\"Infos compl\u00e9mentaires\",\"inscrivez-vous\":\"inscrivez-vous\",\"Irak\":\"Irak\",\"Iran\":\"Iran\",\"Irlande\":\"Irlande\",\"Islande\":\"Islande\",\"Israel\":\"Israel\",\"Italie\":\"Italie\",\"Italien\":\"Italien\",\"Itin\u00e9raire\":\"Itin\u00e9raire\",\"J\'accepte de recevoir par mail la lettre d\'information et les offres promotionnelles du Comit\u00e9 R\u00e9gional de D\u00e9veloppement Touristique d\'Auvergne\":\"J\'accepte de recevoir par mail la lettre d\'information et les offres promotionnelles du Comit\u00e9 R\u00e9gional de D\u00e9veloppement Touristique d\'Auvergne\",\"Jamaique\":\"Jamaique\",\"Janvier\":\"Janvier\",\"Japon\":\"Japon\",\"Je souhaite aussi recevoir le mag saisonnier\":\"Je souhaite aussi recevoir le mag saisonnier\",\"Je souhaite m\'abonner \u00e0 la Newsletter\":\"Je souhaite m\'abonner \u00e0 la Newsletter\",\"Je souhaite m\'abonner au magazine Auvergne\":\"Je souhaite m\'abonner au magazine Auvergne\",\"Je souhaite m\'abonner gratuitement au magazine saisonnier En Auvergne (2 num\u00e9ros par an printemps, hiver)\":\"Je souhaite m\'abonner gratuitement au magazine saisonnier En Auvergne (2 num\u00e9ros par an printemps, hiver)\",\"Je souhaite recevoir par e-mail les bons plans et les id\u00e9es week-end de l\'Auvergne\":\"Je souhaite recevoir par e-mail les bons plans et les id\u00e9es week-end de l\'Auvergne\",\"Jersey\":\"Jersey\",\"Joindre ma photo\":\"Joindre ma photo\",\"Joindre ma vid\u00e9o\":\"Joindre ma vid\u00e9o\",\"Jordanie\":\"Jordanie\",\"Jour\":\"jour\",\"Journaliste, auteur de l\'Auvergne \u00e0 Moto\":\"Journaliste, auteur de l\'Auvergne \u00e0 Moto\",\"Juillet\":\"Juillet\",\"Juin\":\"Juin\",\"Jusqu\'au\":\"Jusqu\'au\",\"Kazakhstan\":\"Kazakhstan\",\"Kenya\":\"Kenya\",\"Kirghizistan\":\"Kirghizistan\",\"Kiribati\":\"Kiribati\",\"Kit partenaire\":\"Kit partenaire\",\"Koweit\":\"Koweit\",\"L\'acc\u00e8s \u00e0 ce t\u00e9moignage n\u00e9cessite un mot de passe\":\"L\'acc\u00e8s \u00e0 ce t\u00e9moignage n\u00e9cessite un mot de passe\",\"L\'Auvergne au Printemps\":\"L\'Auvergne au Printemps\",\"L\'objet a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 votre\":\"L\'objet a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 votre\",\"L\'objet a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 votre carnet de voyage~\":\"L\'objet a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 votre carnet de voyage~\",\"L\'offre du label\":\"L\'offre du label\",\"La vid\u00e9o demand\u00e9e n\'existe pas~\":\"La vid\u00e9o demand\u00e9e n\'existe pas~\",\"Label handicap\":\"Label handicap\",\"labels\":\"Labels\",\"Labels\":\"Labels\",\"Langue\":\"Langue\",\"Langues parl\u00e9es\":\"Langues parl\u00e9es\",\"Laos\":\"Laos\",\"Latitude\":\"Latitude\",\"Latitude :\":\"Latitude :\",\"Le\":\"Le\",\"Le fichier de contenu de l\'objet n\'existe pas~\":\"Le fichier de contenu de l\'objet n\'existe pas~\",\"L\u00e9gende\":\"L\u00e9gende\",\"les h\u00e9bergements participants \u00e0 l\'op\u00e9ration\":\"les h\u00e9bergements participants \u00e0 l\'op\u00e9ration\",\"Les informations suivantes ne seront pas publi\u00e9es sur www~auvergne-tourisme~info\":\"Les informations suivantes ne seront pas publi\u00e9es sur www~auvergne-tourisme~info\",\"Les mots de passes doivent \u00eatre identiques\":\"Les mots de passes doivent \u00eatre identiques\",\"Les objets touristiques en Auvergne\":\"Les objets touristiques en Auvergne\",\"les r\u00e9sultats de la page sur la carte\":\"Les r\u00e9sultats de la page sur la carte\",\"Les t\u00e9moignages des internautes\":\"Les t\u00e9moignages des internautes\",\"Lesotho\":\"Lesotho\",\"Lettonie\":\"Lettonie\",\"Liban\":\"Liban\",\"Liberia\":\"Liberia\",\"Libye\":\"Libye\",\"Liechtenstein\":\"Liechtenstein\",\"Lieu de vos vacances\":\"Lieu de vos vacances\",\"lire la suite\":\"lire la suite\",\"Lire la suite\":\"lire la suite\",\"liste\":\"Liste\",\"lit\":\"lit\",\"lit(s) double(s)\":\"lit(s) double(s)\",\"lit(s) simple(s)\":\"lit(s) simple(s)\",\"lits\":\"lits\",\"lits en locatif\":\"lits en locatif\",\"Lituanie\":\"Lituanie\",\"Localisation\":\"Localisation\",\"Localiser\":\"Localiser\",\"Localiser sur la carte\":\"Localiser sur la carte\",\"Longitude\":\"Longitude\",\"Longitude :\":\"Longitude :\",\"Lorem ipsum dolor sit amet\":\"Lorem ipsum dolor sit amet\",\"Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit ~~~\":\"Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit ~~~\",\"Lorem ipsum italiam fato\":\"Lorem ipsum italiam fato\",\"Lorem ipsum, cadipiscing elit~<\/strong>\":\"Lorem ipsum, cadipiscing elit~<\/strong>\",\"Lutin(s) Blanc(s)\":\"Lutin(s) Blanc(s)\",\"Lutin(s) Bleu(s)\":\"Lutin(s) Bleu(s)\",\"Lutin(s) Rouge(s)\":\"Lutin(s) Rouge(s)\",\"LUXE\":\"LUXE\",\"Luxembourg\":\"Luxembourg\",\"m\u00b2\":\"m\u00b2\",\"M~\":\"M~\",\"ma communaut\u00e9\":\"ma communaut\u00e9\",\"Macao\":\"Macao\",\"Mac\u00e9doine\":\"Mac\u00e9doine\",\"Madagascar\":\"Madagascar\",\"Mai\":\"Mai\",\"Malaisie\":\"Malaisie\",\"Malawi\":\"Malawi\",\"Maldive\":\"Maldive\",\"Maldives\":\"Maldives\",\"Mali\":\"Mali\",\"Malte\":\"Malte\",\"Manifestation gratuite\":\"Manifestation gratuite\",\"Maroc\":\"Maroc\",\"Mars\":\"Mars\",\"Martinique\":\"Martinique\",\"Massifs et stations d\'Auvergne\":\"Massifs et stations d\'Auvergne\",\"Matin\":\"Matin\",\"Maurice\":\"Maurice\",\"Mauritanie\":\"Mauritanie\",\"Mayotte\":\"Mayotte\",\"M\u00e9dias\":\"M\u00e9dias\",\"M\u00e9diath\u00e8que\":\"M\u00e9diath\u00e8que\",\"Melle\":\"Melle\",\"Mentions l\u00e9gales et cr\u00e9dits\":\"Mentions l\u00e9gales et cr\u00e9dits\",\"Mes abonnements\":\"Mes abonnements\",\"MES TEMOIGNAGES\":\"MES TEMOIGNAGES\",\"Mes t\u00e9moignages\":\"Mes t\u00e9moignages\",\"m\u00e9t\u00e9o\":\"M\u00e9t\u00e9o\",\"M\u00e9t\u00e9o\":\"M\u00e9t\u00e9o\",\"Mexique\":\"Mexique\",\"Micron\u00e9sie\":\"Micron\u00e9sie\",\"Mme\":\"Mme\",\"Modifiez votre mot de passe\":\"Modifiez votre mot de passe\",\"Modifiez votre profil\":\"Modifiez votre profil\",\"Moins d\'infos\":\"Moins d\'infos\",\"Mois\":\"mois\",\"Mon carnet de voyage\":\"Mon carnet de voyage\",\"Mon profil\":\"Mon profil\",\"Monaco\":\"Monaco\",\"Mongolie\":\"Mongolie\",\"Moniteur de ski \u00e0 l\'ESF\":\"Moniteur de ski \u00e0 l\'ESF\",\"Moniteur de ski nordique, ancien skieur de haut niveau\":\"Moniteur de ski nordique, ancien skieur de haut niveau\",\"Montserrat\":\"Montserrat\",\"Mot de passe\":\"Mot de passe\",\"mot de passe oubli\u00e9 ?\":\"mot de passe oubli\u00e9 ?\",\"Moyens de paiement\":\"Moyens de paiement\",\"Mozambique\":\"Mozambique\",\"Musa Arma Virumque triae qui primus ab oris Italiam fato profugus Laviniaque venit litora, multum ille et terris iactatus et alto vi superum~\":\"Musa Arma Virumque triae qui primus ab oris Italiam fato profugus Laviniaque venit litora, multum ille et terris iactatus et alto vi superum~\",\"Myanmar\":\"Myanmar\",\"N\'afficher que les :\":\"N\'afficher que les :\",\"N\'afficher que les h\u00e9bergements r\u00e9servables en ligne\":\"N\'afficher que les h\u00e9bergements r\u00e9servables en ligne\",\"N\'h\u00e9sitez pas \u00e0 remplir le formulaire ci-dessous pour pr\u00e9-r\u00e9server votre s\u00e9jour~ Nous ne manquerons pas de vous recontacter dans les meilleurs d\u00e9lais~\":\"N\'h\u00e9sitez pas \u00e0 remplir le formulaire ci-dessous pour pr\u00e9-r\u00e9server votre s\u00e9jour~ Nous ne manquerons pas de vous recontacter dans les meilleurs d\u00e9lais~\",\"Namibie\":\"Namibie\",\"Nauru\":\"NAURU\",\"Nb~ d\'enfants : \":\"Nb~ d\'enfants : \",\"N\u00e9 le~ : \":\"N\u00e9 le~ : \",\"N\u00e9erlandais\":\"N\u00e9erlandais\",\"N\u00e9pal\":\"N\u00e9pal\",\"Newsletters\":\"Newsletters\",\"Nicaragua\":\"Nicaragua\",\"Niger\":\"Niger\",\"Nig\u00e9ria\":\"Nig\u00e9ria\",\"Niue\":\"Niue\",\"No Man\'s Land\":\"No Man\'s Land\",\"Nom\":\"Nom\",\"Nom de l\'h\u00e9bergement\":\"Nom de l\'h\u00e9bergement\",\"Nom*\":\"Nom\",\"Nombre d\'enfants\":\"Nombre d\'enfants\",\"Nombre de personne(s)*\":\"Nombre de personne(s)\",\"Nombre de r\u00e9sultats par page\":\"Nombre de r\u00e9sultats par page\",\"Non\":\"Non\",\"Non identifi\u00e9\":\"Non identifi\u00e9\",\"Norfolk Island\":\"Norfolk Island\",\"Norv\u00e8ge\":\"Norv\u00e8ge\",\"Nos autres sites\":\"Nos autres sites\",\"nos partenaires\":\"nos partenaires\",\"notre s\u00e9lection\":\"Notre s\u00e9lection\",\"Notre s\u00e9lection\":\"Notre s\u00e9lection\",\"Nouveau mot de passe\":\"Nouveau mot de passe\",\"Nouveaut\u00e9s\":\"Nouveaut\u00e9s\",\"Nouvelle participation au Jeu Printemps~\":\"Nouvelle participation au Jeu Printemps~\",\"Nouvelle-Cal\u00e9donie\":\"Nouvelle-cal\u00e9donie\",\"Nouvelle-Z\u00e9lande\":\"Nouvelle-Z\u00e9lande\",\"Novembre\":\"Novembre\",\"nuit\":\"nuit\",\"Num\u00e9ro de centrale de r\u00e9servation\":\"Num\u00e9ro de centrale de r\u00e9servation\",\"Octobre\":\"Octobre\",\"Oman\":\"Oman\",\"Ouganda\":\"Ouganda\",\"oui\":\"Oui\",\"Oui\":\"Oui\",\"Ouverture\":\"Ouverture\",\"Ouvertures\":\"Ouvertures\",\"Ouzb\u00e9kistan\":\"Ouzb\u00e9kistan\",\"Pakistan\":\"Pakistan\",\"Palaos\":\"Palaos\",\"Panama\":\"Panama\",\"Papouasie-Nouvelle-Guin\u00e9e\":\"Papouasie-Nouvelle-Guin\u00e9e\",\"Paraguay\":\"Paraguay\",\"Partager\":\"Partager\",\"Partenaire\":\"Partenaire\",\"partenaire\":\"Partenaire\",\"Partenaires r\u00e9gionaux\":\"Partenaires r\u00e9gionaux\",\"Pas de coordonn\u00e9es GPS disponibles\":\"Pas de coordonn\u00e9es GPS disponibles\",\"Passionn\u00e9e de nouvelles glisses\":\"Passionn\u00e9e de nouvelles glisses\",\"Pause\":\"Pause\",\"Pays\":\"Pays\",\"Pays*\":\"Pays\",\"Pays-Bas\":\"Pays-Bas\",\"P\u00eacheur et photographe\":\"P\u00eacheur et photographe\",\"Permalien\":\"Permalien\",\"P\u00e9rou\":\"P\u00e9rou\",\"personnes\":\"Personnes\",\"Philippines\":\"Philippines\",\"Photo 1\":\"Photo 1\",\"Photos\":\"Photos\",\"Plan du site\":\"Plan du site\",\"plus d\'infos\":\"Plus d\'infos\",\"Plus d\'infos\":\"Plus d\'infos\",\"Plus de 3\":\"Plus de 3\",\"Pologne\":\"Pologne\",\"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise\":\"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise\",\"Porteur de projet\":\"Porteur de projet\",\"Porto Rico\":\"Porto Rico\",\"Portugal\":\"Portugal\",\"Pour l\'ensemble de la liste :\":\"Pour l\'ensemble de la liste :\",\"Pour les objets s\u00e9lectionn\u00e9s :\":\"Pour les objets s\u00e9lectionn\u00e9s :\",\"pr\u00e9c\u00e9dent\":\"pr\u00e9c\u00e9dent\",\"Pr\u00e9c\u00e9dent\":\"pr\u00e9c\u00e9dent\",\"Pr\u00e9nom\":\"Pr\u00e9nom\",\"Pr\u00e9nom*\":\"Pr\u00e9nom\",\"Presse\":\"Presse\",\"Prestations propos\u00e9es\":\"Prestations propos\u00e9es\",\"Prestations touristiques\":\"Prestations touristiques\",\"Priv\u00e9e\":\"Priv\u00e9e\",\"Probl\u00e8me de chargement du fichier de contenu du s\u00e9jour\":\"Probl\u00e8me de chargement du fichier de contenu du s\u00e9jour\",\"Probl\u00e8me lors de l\'envoi des informations \u00e0 TourinSoft~ :\'\":\"Probl\u00e8me lors de l\'envoi des informations \u00e0 TourinSoft~ :\'\",\"Probl\u00e8me lors de l\'envoi des informations \u00e0 TourinSoft~ :\'(\":\"Probl\u00e8me lors de l\'envoi des informations \u00e0 TourinSoft~ :\'(\",\"Produit \/ Terroir \/ Saveurs\":\"Produit \/ Terroir \/ Saveurs\",\"Profil\":\"Profil\",\"Programme\":\"Programme\",\"Promos\":\"Promos\",\"Propri\u00e9taire d\'un g\u00eete et prestataire \u00e9questre\":\"Propri\u00e9taire d\'un g\u00eete et prestataire \u00e9questre\",\"Propri\u00e9taires de la ferme du Ruisselet (Cantal)\":\"Propri\u00e9taires de la ferme du Ruisselet (Cantal)\",\"Qatar\":\"Qatar\",\"Quelques informations vous concernant :\":\"Quelques informations vous concernant :\",\"Recherche\":\"recherche\",\"Recherche de disponibilit\u00e9s en cours\":\"Recherche de disponibilit\u00e9s en cours\",\"Recherche des disponibilit\u00e9s\":\"Recherche des disponibilit\u00e9s\",\"rechercher\":\"Rechercher\",\"Rechercher du\":\"Rechercher du\",\"Rechercher les disponibilit\u00e9s du s\u00e9jour\":\"Rechercher les disponibilit\u00e9s du s\u00e9jour\",\"Reg\u00e9n\u00e9ration de mot de passe - Saisissez votre email :\":\"Reg\u00e9n\u00e9ration de mot de passe - Saisissez votre email :\",\"R\u00e9initialisation Dispo OK!\":\"R\u00e9initialisation Dispo OK!\",\"R\u00e9p\u00e9tez votre nouveau mot de passe\":\"R\u00e9p\u00e9tez votre nouveau mot de passe\",\"R\u00e9publique Centrafricaine\":\"R\u00e9publique centrafricaine\",\"R\u00e9publique de Cor\u00e9e\":\"R\u00e9publique de Cor\u00e9e\",\"R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\":\"R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\",\"R\u00e9publique dominicaine\":\"R\u00e9publique dominicaine\",\"R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e\":\"R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e\",\"R\u00e9publique Slovaque\":\"R\u00e9publique Slovaque\",\"R\u00e9publique Tch\u00e8que\":\"R\u00e9publique Tch\u00e8que\",\"R\u00e9servation\":\"R\u00e9servation\",\"R\u00e9servation en ligne\":\"R\u00e9servation en ligne\",\"r\u00e9servation en ligne\":\"R\u00e9servation en ligne\",\"R\u00e9server en ligne\":\"R\u00e9server en ligne\",\"Retour\":\"Retour\",\"Retour \u00e0 votre th\u00e9matique\":\"Retour \u00e0 votre th\u00e9matique\",\"Retrait\u00e9\":\"Retrait\u00e9\",\"R\u00e9union\":\"R\u00e9union\",\"Revenir \u00e0 ma recherche\":\"Revenir \u00e0 ma recherche\",\"Roumanie\":\"Roumanie\",\"Royaume-Uni\":\"Royaume-Uni\",\"Russie\":\"Russie\",\"Rwanda\":\"Rwanda\",\"S\'identifier\":\"S\'identifier\",\"Sahara Occidental\":\"Sahara Occidental\",\"Saint-Kitts-et-Nevis\":\"Saint-kitts-et-nevis\",\"Saint-Pierre-et-Miquelon\":\"Saint-Pierre-et-Miquelon\",\"Saint-Vincent et Grenadines\":\"Saint-Vincent et Grenadines\",\"Sainte-H\u00e9l\u00e8ne\":\"Sainte-H\u00e9l\u00e8ne\",\"Sainte-Lucie\":\"Sainte-Lucie\",\"Saisir votre t\u00e9moignage\":\"Saisir votre t\u00e9moignage\",\"Saisir votre titre\":\"Saisir votre titre\",\"Samedi 9h00-18h00\":\"Samedi 9h00-18h00\",\"Samoa\":\"Samoa\",\"San Marin\":\"San Marin\",\"Sans profession\":\"Sans profession\",\"Sao Tom\u00e9-et-Principe\":\"Sao Tom\u00e9-et-Principe\",\"sapin(s)\":\"sapin(s)\",\"S\u00e9jours\":\"S\u00e9jours\",\"s\u00e9jours\":\"S\u00e9jours\",\"S\u00e9jours Auvergnats\":\"S\u00e9jours Auvergnats\",\"semaine\":\"semaine\",\"Semaine 8h30-20h00\":\"Semaine 8h30-20h00\",\"S\u00e9n\u00e9gal\":\"S\u00e9n\u00e9gal\",\"Septembre\":\"Septembre\",\"Services\":\"Services\",\"Seychelles\":\"Seychelles\",\"Si oui, vous souhaitez recevoir votre newsletter au format\":\"Si oui, vous souhaitez recevoir votre newsletter au format\",\"Sierra Leone\":\"Sierra Leone\",\"Singapour\":\"Singapour\",\"Site GP FR API Demandes, Demande de contact via Landing Page Label\":\"Site GP FR API Demandes, Demande de contact via Landing Page Label\",\"Site Internet\":\"Site internet\",\"Site Web\":\"Site Web\",\"Situation professionnelle\":\"Situation professionnelle\",\"Slov\u00e9nie\":\"Slov\u00e9nie\",\"Somalie\":\"Somalie\",\"Soudan\":\"Soudan\",\"Soyez le premier \u00e0\":\"Soyez le premier \u00e0\",\"Soyez le premier \u00e0 t\u00e9moigner concernant : \":\"Soyez le premier \u00e0 t\u00e9moigner concernant : \",\"Sri Lanka\":\"Sri Lanka\",\"Stages et initiations\":\"Stages et initiations\",\"Station agr\u00e9\u00e9e\":\"Station agr\u00e9\u00e9e\",\"Station de ski\":\"Station de ski\",\"<strong>Merci d\'avoir effectu\u00e9 cette pr\u00e9-r\u00e9servation~ Nous vous recontactons rapidement~ A tr\u00e8s bient\u00f4t~<\/strong>\":\"<strong>Merci d\'avoir effectu\u00e9 cette pr\u00e9-r\u00e9servation~ Nous vous recontactons rapidement~ A tr\u00e8s bient\u00f4t~<\/strong>\",\"<strong>Merci de vous \u00eatre inscrit~ Vous recevrez d\u00e9sormais nos prochaines lettres d\'information~ A tr\u00e8s bient\u00f4t~<\/strong>\":\"<strong>Merci de vous \u00eatre inscrit~ Vous recevrez d\u00e9sormais nos prochaines lettres d\'information~ A tr\u00e8s bient\u00f4t~<\/strong>\",\"<strong>Pr\u00e9parez votre s\u00e9jour<\/strong> dans la station\":\"<strong>Pr\u00e9parez votre s\u00e9jour<\/strong> dans la station\",\"<strong>Votre message a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9~ Nous vous remercions de nous avoir contact\u00e9, votre message sera trait\u00e9 d\u00e8s que possible<\/strong>\":\"<strong>Votre message a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9~ Nous vous remercions de nous avoir contact\u00e9, votre message sera trait\u00e9 d\u00e8s que possible<\/strong>\",\"Su\u00e8de\":\"Su\u00e8de\",\"Suisse\":\"Suisse\",\"Suivant\":\"suivant\",\"suivant\":\"suivant\",\"Suppl\u00e9ments\":\"Suppl\u00e9ments\",\"Supprimer\":\"Supprimer\",\"Supprimer ma recherche de disponibilit\u00e9s\":\"Supprimer ma recherche de disponibilit\u00e9s\",\"Supprimer;\":\"Supprimer\",\"Suriname\":\"Suriname\",\"Svalbard\":\"Svalbard\",\"Swaziland\":\"Swaziland\",\"Syrie\":\"Syrie\",\"Table d\'h\u00f4tes\":\"Table d\'h\u00f4tes\",\"Tadjikistan\":\"Tadjikistan\",\"Taiwan\":\"Taiwan\",\"Tanzanie\":\"Tanzanie\",\"Tarif de base - Adulte Plein tarif\":\"Tarif de base - Adulte Plein tarif\",\"Tarif visite guid\u00e9e adulte\":\"Tarif visite guid\u00e9e adulte\",\"Tarif visite guid\u00e9e enfant\":\"Tarif visite guid\u00e9e enfant\",\"Tarifs\":\"Tarifs\",\"Tchad\":\"Tchad\",\"Tel~ : \":\"Tel~ : \",\"T\u00e9l\u00e9charger\":\"t\u00e9l\u00e9charger\",\"T\u00e9l\u00e9charger au format 1024x768\":\"T\u00e9l\u00e9charger au format 1024x768\",\"T\u00e9l\u00e9charger au format 1280x1024\":\"T\u00e9l\u00e9charger au format 1280x1024\",\"T\u00e9l\u00e9charger au format 1280x800\":\"T\u00e9l\u00e9charger au format 1280x800\",\"T\u00e9l\u00e9charger l\'\u00e9cran de veille\":\"T\u00e9l\u00e9charger l\'\u00e9cran de veille\",\"T\u00e9l\u00e9phone\":\"T\u00e9l\u00e9phone\",\"T\u00e9l\u00e9phone*\":\"T\u00e9l\u00e9phone\",\"T\u00e9moignage li\u00e9 \u00e0 l\'offre touristique\":\"T\u00e9moignage li\u00e9 \u00e0 l\'offre touristique\",\"T\u00e9moignage li\u00e9 \u00e0 l\'offre touristique :\":\"T\u00e9moignage li\u00e9 \u00e0 l\'offre touristique :\",\"T\u00e9moignage li\u00e9 aux offres touristiques\":\"T\u00e9moignage li\u00e9 aux offres touristiques\",\"temoignages\":\"TEMOIGNAGES\",\"T\u00e9moignages\":\"T\u00e9moignages\",\"TEMOIGNAGES\":\"TEMOIGNAGES\",\"TEMOIGNER\":\"TEMOIGNER\",\"Terres Australes et Antarctiques Fran\u00e7aises\":\"Terres Australes et Antarctiques Fran\u00e7aises\",\"Terres d\'Auvergne\":\"Terres d\'Auvergne\",\"Territoire\":\"Territoire\",\"Territoires\":\"Territoires\",\"Texte\":\"Texte\",\"Thailande\":\"Thailande\",\"Th\u00e8me\":\"Th\u00e8me\",\"theme\":\"theme\",\"Th\u00e8me de vos vacances\":\"Th\u00e8me de vos vacances\",\"Timor Oriental\":\"Timor oriental\",\"Titre\":\"Titre\",\"Togo\":\"Togo\",\"Tokelau\":\"Tokelau\",\"Tonga\":\"Tonga\",\"Tourisme d\'affaires\":\"Tourisme d\'affaires\",\"Tous\":\"Tous\",\"Tous les\":\"Tous les\",\"Tous les articles\":\"Tous les articles\",\"Tous nos articles\":\"Tous les articles\",\"Tous les articles associ\u00e9s\":\"Tous les articles associ\u00e9s\",\"Tous les coups de coeur\":\"Tous les coups de coeur\",\"Tous les \u00e9v\u00e9nements du week-end\":\"Tous les \u00e9v\u00e9nements du week-end\",\"Tous les h\u00e9bergements\":\"Tous les h\u00e9bergements\",\"Tous les m\u00e9dias\":\"Tous les m\u00e9dias\",\"Tous les s\u00e9jours\":\"Tous les s\u00e9jours\",\"Tous les t\u00e9moignages\":\"Tous les t\u00e9moignages\",\"Tous nos s\u00e9jours hiver\":\"Tous nos s\u00e9jours hiver\",\"Tout l\'agenda~~~\":\"Tout l\'agenda~~~\",\"Toutes les activit\u00e9s\":\"Toutes les activit\u00e9s\",\"Toutes les photos\":\"Toutes les photos\",\"Toutes les vid\u00e9os\":\"Toutes les vid\u00e9os\",\"Toutes nos offres printemps\":\"Toutes nos offres printemps\",\"Toutes nos s\u00e9lections\":\"Toutes nos s\u00e9lections\",\"trier\":\"trier\",\"Trinit\u00e9 et Tobago\":\"Trinit\u00e9 et Tobago\",\"triple(s)\":\"triple(s)\",\"Tunisie\":\"Tunisie\",\"Turkm\u00e9nistan\":\"Turkm\u00e9nistan\",\"Turquie\":\"Turquie\",\"Tuvalu\":\"Tuvalu\",\"twin (2 lits simples)\":\"twin (2 lits simples)\",\"Type de logement\":\"Type de logement\",\"Ukraine\":\"Ukraine\",\"Un article pourrait vous int\u00e9resser\":\"Un article pourrait vous int\u00e9resser\",\"Un email contenant le nouveau mot de passe a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 l\'adresse \":\"Un email contenant le nouveau mot de passe a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 l\'adresse \",\"Un probl\u00e8me de base de donn\u00e9e est survenu\":\"Un probl\u00e8me de base de donn\u00e9e est survenu\",\"Un probl\u00e8me est survenu, votre profil n\'a pas pu \u00eatre cr\u00e9e\":\"Un probl\u00e8me est survenu, votre profil n\'a pas pu \u00eatre cr\u00e9e\",\"Un probl\u00e8me est survenu, votre profil n\'a pas pu \u00eatre modifi\u00e9\":\"Un probl\u00e8me est survenu, votre profil n\'a pas pu \u00eatre modifi\u00e9\",\"Une erreur est survenue lors de l\'enregistrement du nouveau mot de passe\":\"Une erreur est survenue lors de l\'enregistrement du nouveau mot de passe\",\"Uruguay\":\"Uruguay\",\"Valider\":\"Valider\",\"Valider mon t\u00e9moignage\":\"Valider mon t\u00e9moignage\",\"Vanuatu\":\"Vanuatu\",\"V\u00e9n\u00e9zuela\":\"V\u00e9n\u00e9zuela\",\"Vent:\":\"Vent:\",\"Vid\u00e9o 1\":\"Vid\u00e9o 1\",\"Vid\u00e9os\":\"Vid\u00e9os\",\"Vider\":\"Vider\",\"Viet Nam\":\"Viet Nam\",\"Ville\":\"Ville\",\"Ville*\":\"Ville\",\"Visionner sur la carte\":\"Visionner sur la carte\",\"Visite guid\u00e9e en permanence\":\"Visite guid\u00e9e en permanence\",\"Visite guid\u00e9e sur demande\":\"Visite guid\u00e9e sur demande\",\"Visite individuelles sur sentiers balis\u00e9s\":\"Visite individuelles sur sentiers balis\u00e9s\",\"Visite libre en permanence\":\"Visite libre en permanence\",\"Visite libre sur demande\":\"Visite libre sur demande\",\"Visites\":\"Visites\",\"Voir la fiche\":\"Voir la fiche\",\"voir le fichier\":\"voir le fichier\",\"Voir sur la carte\":\"Voir sur la carte\",\"Voir tous les \u00e9v\u00e9nements\":\"Voir tous les \u00e9v\u00e9nements\",\"Voir tous les t\u00e9moignages\":\"Voir tous les t\u00e9moignages\",\"vos activit\u00e9s\":\"Vos activit\u00e9s\",\"vos centres d\'int\u00e9r\u00eat\":\"vos centres d\'int\u00e9r\u00eat\",\"Vos communes\":\"Vos communes\",\"Vos coordonn\u00e9es\":\"Vos coordonn\u00e9es\",\"Vos coordonn\u00e9es resteront strictement confidentielles~\":\"Vos coordonn\u00e9es resteront strictement confidentielles~\",\"Vos documents\":\"VOS DOCUMENTS\",\"Vos photos\":\"Vos photos\",\"Vos pr\u00e9f\u00e9rences ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es avec succ\u00e8s~\":\"Vos pr\u00e9f\u00e9rences ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es avec succ\u00e8s~\",\"Vos territoires\":\"Vos territoires\",\"Vos vid\u00e9os\":\"Vos vid\u00e9os\",\"Votre carnet de voyage est vide\":\"Votre carnet de voyage est vide\",\"votre choix\":\"Votre choix\",\"Votre Email\":\"Votre Email\",\"Votre email a bien \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9\":\"Votre email a bien \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9\",\"Votre hebergement\":\"Votre hebergement\",\"Votre message\":\"Votre message\",\"Votre message a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9~ Nous vous remercions de nous avoir contact\u00e9, votre message sera trait\u00e9 d\u00e8s que possible\":\"Votre message a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9~ Nous vous remercions de nous avoir contact\u00e9, votre message sera trait\u00e9 d\u00e8s que possible\",\"Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9\":\"Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9\",\"Votre nouvelle contribution sur Auvergne-Tourisme\":\"Votre nouvelle contribution sur Auvergne-Tourisme\",\"Votre profil a bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9~\":\"Votre profil a bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9~\",\"Votre profil n\'existe pas~<br \/> Merci de cr\u00e9er un profil en utilisant l\'interface ci-dessous~\":\"Votre profil n\'existe pas~<br \/> Merci de cr\u00e9er un profil en utilisant l\'interface ci-dessous~\",\"Votre pseudonyme \/ nom de contributeur\":\"Votre pseudonyme \/ nom de contributeur\",\"Votre r\u00e9solution (donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif) :\":\"Votre r\u00e9solution (donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif) :\",\"Votre s\u00e9jour\":\"Votre s\u00e9jour\",\"Votre s\u00e9lection\":\"Votre s\u00e9lection\",\"Votre t\u00e9moignage\":\"Votre t\u00e9moignage\",\"Votre t\u00e9moignage a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 au site~\":\"Votre t\u00e9moignage a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 au site~\",\"votre type d\'\u00e9v\u00e9nements\":\"votre type d\'\u00e9v\u00e9nements\",\"votre type d\'h\u00e9bergement\":\"votre type d\'h\u00e9bergement\",\"votre type de s\u00e9jour\":\"votre type de s\u00e9jour\",\"Vous \u00eates\":\"Vous \u00eates\",\"Vous \u00eates bien connect\u00e9s~\":\"Vous \u00eates bien connect\u00e9s~\",\"Vous \u00eates n\u00e9(e) le\":\"Vous \u00eates n\u00e9(e) le\",\"Vous n\'avez pas encore de t\u00e9moignage~\":\"Vous n\'avez pas encore de t\u00e9moignage~\",\"Vous ne pouvez pas utiliser un email d\u00e9j\u00e0 existant~\":\"Vous ne pouvez pas utiliser un email d\u00e9j\u00e0 existant~\",\"Vous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 un compte ?\":\"Vous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 un compte ?\",\"Vous souhaitez recevoir votre newsletter au format\":\"Vous souhaitez recevoir votre newsletter au format\",\"Wallis et Futuna\":\"Wallis et Futuna\",\"Webcam\":\"Webcam\",\"Week-end\/jours f\u00e9ri\u00e9s 9h00-16h00\":\"Week-end\/jours f\u00e9ri\u00e9s 9h00-16h00\",\"Y aller depuis~~~\":\"Y aller depuis~~~\",\"Y\u00e9men\":\"Y\u00e9men\",\"Yougoslavie\":\"Yougoslavie\",\"Zambie\":\"Zambie\",\"Zimbabwe\":\"Zimbabwe\",\"Cet email correspond \u00e0 un compte utilisateur existant~\\n Si vous soumettez votre t\u00e9moignage, celui-ci sera automatiquement attribu\u00e9 \u00e0 ce compte~\":\"Cet email correspond \u00e0 un compte utilisateur existant~\\n Si vous soumettez votre t\u00e9moignage, celui-ci sera automatiquement attribu\u00e9 \u00e0 ce compte~\",\"Vous n\\\'avez renseign\u00e9 aucun fichier\":\"Vous n\\\'avez renseign\u00e9 aucun fichier\",\"Photo\":\"photo\",\"VIDEOS\":\"VIDEOS\",\"Vid\u00e9o\":\"Vid\u00e9o\",\"Votre {sType} a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e avec succ\u00e8s \":\"Votre {sType} a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e avec succ\u00e8s \",\"Une erreur s\\\'est produite lors de l\\\'enregistrement de votre {sType}\":\"Une erreur s\\\'est produite lors de l\\\'enregistrement de votre {sType}\",\"Certaines de vos photos et\/ou vid\u00e9os n\\\'ont pas \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9es, voulez vous quand m\u00eame soumettre votre contribution ?\":\"Certaines de vos photos et\/ou vid\u00e9os n\\\'ont pas \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9es, voulez vous quand m\u00eame soumettre votre contribution ?\",\"Vous devez accepter les conditions g\u00e9n\u00e9rales~\":\"Vous devez accepter les conditions g\u00e9n\u00e9rales~\",\"Veuillez renseigner tous les champs obligatoires~\":\"Veuillez renseigner tous les champs obligatoires~\",\"Les coordonn\u00e9es indiqu\u00e9es ne se situent pas en Auvergne~\":\"Les coordonn\u00e9es indiqu\u00e9es ne se situent pas en Auvergne~\",\"Lundi\":\"Lundi\",\"Mardi\":\"Mardi\",\"Mercredi\":\"Mercredi\",\"Jeudi\":\"Jeudi\",\"Vendredi\":\"Vendredi\",\"Samedi\":\"Samedi\",\"Dimanche\":\"Dimanche\",\"F\u00e9vrier\":\"F\u00e9vrier\",\"Vous avez oubli\u00e9 de remplir le(s) champ(s)\":\"Vous avez oubli\u00e9 de remplir le(s) champ(s)\",\"Votre adresse mail est incorrect~\":\"Votre adresse mail est incorrect~\",\"L\'adresse du destinataire est incorrect~\":\"L\'adresse du destinataire est incorrect~\",\"Prenom\":\"Prenom\",\"Email du destinataire\":\"Email du destinataire\",\"Suppression r\u00e9ussie\":\"Suppression r\u00e9ussie\",\"Une erreur s\\\'est produite durant la suppression de la page\":\"Une erreur s\\\'est produite durant la suppression de la page\",\"Vous devez s\u00e9lectionner un ou plusieurs \u00e9l\u00e9ments \u00e0 supprimer du carnet\":\"Vous devez s\u00e9lectionner un ou plusieurs \u00e9l\u00e9ments \u00e0 supprimer du carnet\",\"Une erreur s\\\'est produite durant la suppression\":\"Une erreur s\\\'est produite durant la suppression\",\"Une erreur est survenue durant l\\\'op\u00e9ration\":\"Une erreur est survenue durant l\\\'op\u00e9ration\",\"Le carnet de voyage a bien \u00e9t\u00e9 vid\u00e9\":\"Le carnet de voyage a bien \u00e9t\u00e9 vid\u00e9\",\"Appuyez sur ctrl+D pour ajouter aux Favoris (Commande+D pour macs) apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur Ok\":\"Appuyez sur ctrl+D pour ajouter aux Favoris (Commande+D pour macs) apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur Ok\",\"Fermer\":\"Fermer\",\"04~02~02\":\"Fax~\",\"04~02~1000\":\"T\u00e9l~\",\"04~02~1001\":\"Port\",\"sNomOffre\":\"Nom de l\'offre\",\"sCommune\":\"Commune\",\"sCommuneDepart\":\"Commune\",\"sPrixReferenceMinOBT\":\"Prix\",\"PrixSort,PrixInverseSort\":\"Prix\",\"sDateDebutOBT\":\"Date\",\"Ordre croissant\":\"Ordre croissant\",\"Ordre d\u00e9croissant\":\"Ordre d\u00e9croissant\",\"Territoire, ville, ~~~\":\"Territoire, ville, ~~~\",\"Chargement\":\"Chargement\",\"Age enfant\":\"Age enfant\",\"L\'auvergne en vid\u00e9o\":\"L\'auvergne en vid\u00e9o\",\"Veuillez affiner votre recherche pour v\u00e9rifier les disponibilit\u00e9s\":\"Veuillez affiner votre recherche pour v\u00e9rifier les disponibilit\u00e9s\",\"Num\u00e9ro d\'identification du g\u00eete\":\"Num\u00e9ro d\'identification du g\u00eete\",\"Voir tous les h\u00e9bergements\":\"Voir tous les h\u00e9bergements\",\"R\u00e9duire les h\u00e9bergements\":\"R\u00e9duire les h\u00e9bergements\",\"Voir toutes les activit\u00e9s\":\"Voir toutes les activit\u00e9s\",\"R\u00e9duire les activit\u00e9s\":\"R\u00e9duire les activit\u00e9s\",\"Voir toutes les manifestations\":\"Voir toutes les manifestations\",\"R\u00e9duire les manifestations\":\"R\u00e9duire les manifestations\",\"Manifestations\":\"Manifestations\",\"Voir tous les articles\":\"Voir tous les articles\",\"adresse e-mail invalide\":\"Adresse e-mail invalide\",\"Et aussi\":\"Et aussi\",\"Nos articles\":\"Nos articles\",\"Que faire ?\":\"Que faire ?\",\"Les t\u00e9moignages\":\"Les t\u00e9moignages\",\"Abonnez-vous \u00e0 notre flux RSS\":\"Abonnez-vous \u00e0 notre flux RSS\",\"Blog l\'auvergne en live\":\"Blog l\'auvergne en live\",\"Nature\":\"Nature\",\"Itin\u00e9raire d\u00e9taill\u00e9\":\"Itin\u00e9raire d\u00e9taill\u00e9\",\"Trac\u00e9 GPX\":\"Trac\u00e9 GPX\",\"Recevoir le trac\u00e9 GPX par mail\":\"Recevoir le trac\u00e9 GPX par mail\",\"T\u00e9l\":\"T\u00e9l\",\"E-mail\":\"E-mail\",\"Responsable de l\'itin\u00e9raire\":\"Responsable de l\'itin\u00e9raire\",\"Pour en savoir plus\":\"Pour en savoir plus\",\"R\u00e9f\u00e9rence(s) carte IGN\":\"R\u00e9f\u00e9rence(s) carte IGN\",\"Topoguide\":\"Topoguide\",\"Editeur\":\"Editeur\",\"Balisage\":\"Balisage\",\"Conseils\":\"Conseils\",\"A ne pas manquer\":\"A ne pas manquer\",\"Pr\u00e9parez votre rando\":\"Pr\u00e9parez votre rando\",\"D\u00e9part de l\'itin\u00e9raire\":\"D\u00e9part de l\'itin\u00e9raire\",\"Acc\u00e8s au d\u00e9part\":\"Acc\u00e8s au d\u00e9part\",\"Lieu de d\u00e9part\":\"Lieu de d\u00e9part\",\"La communaut\u00e9\":\"La communaut\u00e9\",\"en Auvergne\":\"en Auvergne\",\"Que faire<br \/><span>en Auvergne<\/span>\":\"Que faire<br \/><span>en Auvergne<\/span>\",\"Que faire ce weekend ?<br \/><span>Notre s\u00e9lection<\/span>\":\"Que faire ce weekend ?<br \/><span>Notre s\u00e9lection<\/span>\",\"<span>Nos articles<\/span>\":\"<span>Nos articles<\/span>\",\"02~01~2006~01~07\":\"Balade en famille\",\"02~01~2006~01~09\":\"Randonn\u00e9e sportive\",\"02~01~2006~01~10\":\"Balade et randonn\u00e9e\",\"02~01~2006~01~06\":\"Sentier d\u00e9couverte\",\"bubble_02~01~2006~01~07\":\"Itin\u00e9raire ayant une distance inf\u00e9rieure \u00e0 5km, une dur\u00e9e inf\u00e9rieure \u00e0 2h et un d\u00e9nivel\u00e9 inf\u00e9rieur \u00e0 100 m\",\"bubble_02~01~2006~01~09\":\"Itin\u00e9raire ayant une dur\u00e9e sup\u00e9rieure \u00e0 6h et\/ou un d\u00e9nivel\u00e9 sup\u00e9rieur \u00e0 800m\",\"bubble_02~01~2006~01~10\":\"Itin\u00e9raire ayant une dur\u00e9e comprise entre 2h et 6h et un d\u00e9nivel\u00e9 entre 100 et 800m\",\"bubble_02~01~2006~01~06\":\"Itin\u00e9raire pr\u00e9sentant un int\u00e9r\u00eat p\u00e9dagogique ou traitant une th\u00e9matique particuli\u00e8re\",\"Nous sommes d\u00e9sol\u00e9s\":\"Nous sommes d\u00e9sol\u00e9s\",\"Mais la page que vous essayez de charger est introuvable~\":\"Mais la page que vous essayez de charger est introuvable~\",\"Laissez-nous vous aider ~~~ Vous recherchez :\":\"Laissez-nous vous aider ~~~ Vous recherchez :\",\"Page d\'accueil\":\"Page d\'accueil\",\"edito destinations\":\"Volcans embl\u00e9matiques, sites naturels d\'exception, villages pittoresques~~~<br \/>Choisissez votre destination en Auvergne~\"}');MooTools.lang.set('fra','fromPHP',oTrad);MooTools.lang.setLanguage('fra');          </script>
    <div id="body" class="body winter">
      <div class="home_legend legend" id="legend">
        <div class="fl" id="legendCarto">
          <img class="alt5" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/dot-legend-geoloc.png" alt="." width="7" height="7">
        </div>
        <div class="legend_title" id="legendFlash">Ski de fond, domaine nordique Haut Cantal/Puy Mary</div>
        <div class="legend_top">
          <div class="legend_content">
            <div class="slide" id="legendSlide">
              <div id="legendSlideContent">
                <div>
                  <ul class="flash_controler">
                    <li>
                      <a href="javascript:void(0);" id="bkgdFlashNext">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/picto_flash_next.gif" alt="suivant" title="suivant" width="6" height="22">
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="javascript:void(0);" id="bkgdFlashPause">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/picto_flash_pause.gif" alt="Pause" title="Pause" width="8" height="22">
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="javascript:void(0);" id="bkgdFlashPrevious">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/picto_flash_previous.gif" alt="précédent" title="précédent" width="6" height="22">
                      </a>
                    </li>
                  </ul>
                  <div class="cb"></div>
                  <p>
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/cette_photo_vous_plait.png" alt="Cette photo vous plait" title="Cette photo vous plait">
                  </p>
                  <ul>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/popup/CartoSearch_loader.inc.php?id_version=1&amp;rub=photo&amp;GPSLatitude=45.130984&amp;GPSLongitude=2.701858&amp;typeMarker=photo&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox legend1" style="display: block;">
                                Localiser sur la carte                              </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="#" class="legend2" style="display: none;">
                                En savoir plus...                              </a>
                    </li>
                    <li></li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/popup/ecard.php?back_page_id=default&amp;id_version=1&amp;back_img_id=2&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=822&amp;height=540" class="smoothbox legend5" style="display: block;">
                                Envoyer par email (ecard)                              </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="#" class="smoothbox legend6" style="display: none;">
                                Enregistrer en fond d'écran                              </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="#" class="legend7" style="display: none;">
                                Télécharger l'écran de veille                              </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html" class="legend9">
                                Découvrir l'Auvergne en images                              </a>
                    </li>
                  </ul>
                </div>
                <div class="cb"></div>
              </div>
            </div>
          </div>
        </div>
        <div class="legendArrow">
          <img id="" alt="" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/arrow.gif" style="visibility: visible; opacity: 1;" width="9" height="5">
        </div>
        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/legend-bottom.png" class="legend-bottom" alt="" width="274" height="8">
      </div>
      <div class="bkgd_flash" id="bkgdFlash"><div class="slideshow"><div style="width: 1920px; height: 915px; opacity: 0; z-index: 95;"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/chaine-hiver-2013.jpg" style="width: 1920px; height: 1200px; left: 0px; top: -142px; margin-left: -295px;"></div><div style="width: 1920px; height: 915px; opacity: 1; z-index: 90;"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/skimary-hiver-2013.jpg" style="width: 1920px; height: 1200px; left: 0px; top: -142px; margin-left: -28px;"></div><div style="width: 1920px; height: 915px; opacity: 0; z-index: 85;"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/petitefille-hiver-2013.jpg" style="width: 1920px; height: 1200px; left: 0px; top: -142px; margin-left: -561px;"></div><div style="width: 1920px; height: 915px; opacity: 0; z-index: 85;"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/picture-hiver-2013.jpg" style="width: 1920px; height: 1200px; left: 0px; top: -142px; margin-left: -295px;"></div><div style="width: 1920px; height: 915px; opacity: 0; z-index: 85;"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/traineau-hiver-2014.jpg" style="width: 1920px; height: 1200px; left: 0px; top: -142px; margin-left: -295px;"></div></div></div>
      <div class="macaron-border" style="background-color: #00b7cd;"></div>
      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hiver-364-1.html" title="VOTRE SEJOUR NEIGE" class="macaron" style="background-color: #00b7cd;">
        <span class="mac_titre sansa_black" style="color:#FFFFFF;"><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="VOTRE " style="width: 68px; height: 17.4667px;"><canvas width="96" height="22" style="width: 96px; height: 22px; top: -4px; left: -4px;"></canvas><cufontext>VOTRE </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="SEJOUR " style="width: 78px; height: 17.4667px;"><canvas width="106" height="22" style="width: 106px; height: 22px; top: -4px; left: -4px;"></canvas><cufontext>SEJOUR </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="NEIGE" style="width: 57px; height: 17.4667px;"><canvas width="79" height="22" style="width: 79px; height: 22px; top: -4px; left: -4px;"></canvas><cufontext>NEIGE</cufontext></cufon></span>
        <span class="mac_texte" style="color:#FFFFFF;">Préparez vos vacances sur les montagnes d'Auvergne !</span>
        <span class="mac_img">
          <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/arrow-white.png" alt="arrow">
        </span>
      </a>
      <div id="bkgCursor" class="state-undefined" style="background-image: url(&quot;img/global/slideShow/more-less_blue.png&quot;); left: -100px; top: -100px; display: none;"></div>
      <div id="bkgVideo" style="left: 407.5px; top: 407.5px; display: block;">
        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/playTxt_FR.png" alt="" width="195" height="50">
        <a href="javascript:void(0);">
          <img class="bkgPlay" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/play_blue.png" alt="" width="49" height="49">
        </a>
      </div>
      <div class="page" id="page">
        <div class="left_block">
          <div class="top"></div>
          <div class="bg_menu">
            <ul class="menu" id="TweenMenuLink0">
              <li class="new_auvergne">
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/best-of-auvergne-2-1.html" id="TweenMenuOverLink0">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/best_of_menu.png" alt="BEST OF" title="BEST OF">
                  </a>
                </div>
              </li>
              <li>
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/nos-destinations-194-1.html" class="" id="TweenMenuOverLink1">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/destinations.png" alt="Nos destinations" title="Nos destinations">
                  </a>
                </div>
              </li>
              <li>
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours-3-1.html" class="" id="TweenMenuOverLink2">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/sejours.png" alt="Séjours" title="Séjours">
                  </a>
                </div>
              </li>
              <li>
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements-4-1.html" class="" id="TweenMenuOverLink3">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/hebergements.png" alt="Hébergements" title="Hébergements">
                  </a>
                </div>
              </li>
              <li>
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants-493-1.html" class="" id="TweenMenuOverLink4">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/restaurants.png" alt="Restaurants" title="Restaurants">
                  </a>
                </div>
              </li>
              <li>
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites-5-1.html" class="" id="TweenMenuOverLink5">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/activites.png" alt="Activités" title="Activités">
                  </a>
                </div>
              </li>
              <li>
                <div class="">
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/agenda-6-1.html" class="" id="TweenMenuOverLink6">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/agenda.png" alt="agenda" title="agenda">
                  </a>
                </div>
              </li>
            </ul>
            <div class="sub_menu_shadow">
              <a onclick="dataLayer.push({'event': 'booking'});" href="http://reservation.auvergne-tourisme.info/" class="                         resa_button                         ">
                <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/reservation_blue.png" alt="Réservation en ligne">
              </a>
            </div>
          </div>
          <div class="search">
            <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/sun_position_2.png" alt="" width="220" height="220">
            <div class="display">
              <p class="title">
                <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/rechercher.gif" alt="Rechercher" title="Rechercher">
              </p>
              <form action="http://www.auvergne-tourisme.info/fulltext-282-1.html" method="get">
                <input class="text toclear" name="searchInput" type="text">
                <input src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/search_blue.png" value="" class="fl" type="image">
                <div class="cb"></div>
              </form>
            </div>
            <div class="bottom">
              <div class="corner"></div>
              <div class="content"></div>
              <div class="cb"></div>
            </div>
          </div>
          <div class="menu_over" id="TweenMenu0">
            <div class="bkgd">
              <div class="border">
                <div class="top"></div>
                <div class="middle"></div>
                <div class="bottom"></div>
              </div>
              <div class="bg"></div>
              <div class="cb"></div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver0">
              <div class="effect">
                <p class="title">
                  <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/best-of.png" alt="BEST OF" title="BEST OF">
                </p>
                <div class="edito">
                        L'Auvergne est un territoire qui régénère le 
corps et l’esprit. A tous ceux qui savent la goûter, l’Auvergne offre la
 promesse de les transformer.                        <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/best-of-auvergne-2-1.html">
                          lire la suite                        </a></div>
                <ul class="menu_100">
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/volcans-auvergne-156-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1919-2-best-of-volcans-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Volcans, " style="width: 69px; height: 12px;"><canvas width="88" height="15" style="width: 88px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Volcans, </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="explorez " style="width: 69px; height: 12px;"><canvas width="89" height="15" style="width: 89px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>explorez </cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="un " style="width: 23px; height: 12px;"><canvas width="42" height="15" style="width: 42px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>un </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="nouveau " style="width: 68px; height: 12px;"><canvas width="88" height="15" style="width: 88px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>nouveau </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="monde" style="width: 48px; height: 12px;"><canvas width="63" height="15" style="width: 63px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>monde</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/activites-de-pleine-nature-520-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1916-2-en-images-pleinenature-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Nature, " style="width: 60px; height: 12px;"><canvas width="79" height="15" style="width: 79px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Nature, </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="respirez " style="width: 65px; height: 12px;"><canvas width="84" height="15" style="width: 84px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>respirez </cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="à " style="width: 13px; height: 12px;"><canvas width="33" height="15" style="width: 33px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>à </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="pleins " style="width: 48px; height: 12px;"><canvas width="68" height="15" style="width: 68px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>pleins </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="poumons" style="width: 66px; height: 12px;"><canvas width="81" height="15" style="width: 81px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>poumons</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/thermalisme-bien-etre-29-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1920-2-best-of-eau-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Bien-être " style="width: 71px; height: 12px;"><canvas width="90" height="15" style="width: 90px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Bien-être </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt=":" style="width: 5px; height: 12px;"><canvas width="23" height="15" style="width: 23px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>:</cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="un " style="width: 23px; height: 12px;"><canvas width="42" height="15" style="width: 42px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>un </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="bain " style="width: 35px; height: 12px;"><canvas width="54" height="15" style="width: 54px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>bain </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="de " style="width: 21px; height: 12px;"><canvas width="41" height="15" style="width: 41px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>de </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="jouvence " style="width: 72px; height: 12px;"><canvas width="91" height="15" style="width: 91px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>jouvence </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="!" style="width: 5px; height: 12px;"><canvas width="23" height="15" style="width: 23px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>!</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/gastronomie-et-terroir-35-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1921-2-bestofgastro-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Saveurs " style="width: 64px; height: 12px;"><canvas width="83" height="15" style="width: 83px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Saveurs </cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="de " style="width: 21px; height: 12px;"><canvas width="41" height="15" style="width: 41px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>de </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="caractère" style="width: 76px; height: 12px;"><canvas width="91" height="15" style="width: 91px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>caractère</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/famille-41-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1922-2-best-of-famille-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Famille, " style="width: 61px; height: 12px;"><canvas width="80" height="15" style="width: 80px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Famille, </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="réveillez " style="width: 71px; height: 12px;"><canvas width="91" height="15" style="width: 91px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>réveillez </cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="votre " style="width: 47px; height: 12px;"><canvas width="66" height="15" style="width: 66px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>votre </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="âme " style="width: 32px; height: 12px;"><canvas width="52" height="15" style="width: 52px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>âme </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="d'enfant" style="width: 64px; height: 12px;"><canvas width="79" height="15" style="width: 79px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>d'enfant</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/festivals-auvergne-34-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1917-2-177-cultutrevivante-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Festival" style="width: 60px; height: 12px;"><canvas width="76" height="15" style="width: 76px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Festival</cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="cultivez " style="width: 64px; height: 12px;"><canvas width="84" height="15" style="width: 84px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>cultivez </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="votre " style="width: 47px; height: 12px;"><canvas width="66" height="15" style="width: 66px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>votre </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="nature" style="width: 52px; height: 12px;"><canvas width="67" height="15" style="width: 67px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>nature</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/nattitude-sejourner-autrement-23-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1923-2-best-of-nattitude-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Nattitude," style="width: 76px; height: 12px;"><canvas width="95" height="15" style="width: 95px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Nattitude,</cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="séjourner " style="width: 79px; height: 12px;"><canvas width="98" height="15" style="width: 98px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>séjourner </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="autrement" style="width: 79px; height: 12px;"><canvas width="94" height="15" style="width: 94px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>autrement</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/chateaux-eglise-auvergne-40-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1925-2-bestofpatrimoine-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Patrimoine," style="width: 84px; height: 12px;"><canvas width="102" height="15" style="width: 102px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Patrimoine,</cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="voyager " style="width: 65px; height: 12px;"><canvas width="85" height="15" style="width: 85px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>voyager </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="dans " style="width: 40px; height: 12px;"><canvas width="59" height="15" style="width: 59px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>dans </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="le " style="width: 19px; height: 12px;"><canvas width="38" height="15" style="width: 38px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>le </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="temps" style="width: 43px; height: 12px;"><canvas width="58" height="15" style="width: 58px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>temps</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hiver-364-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2729-2-document2-php-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Neige " style="width: 42px; height: 12px;"><canvas width="62" height="15" style="width: 62px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Neige </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt=":" style="width: 5px; height: 12px;"><canvas width="23" height="15" style="width: 23px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>:</cufontext></cufon><br><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="carte " style="width: 45px; height: 12px;"><canvas width="65" height="15" style="width: 65px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>carte </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="blanche " style="width: 64px; height: 12px;"><canvas width="83" height="15" style="width: 83px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>blanche </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="!" style="width: 5px; height: 12px;"><canvas width="23" height="15" style="width: 23px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>!</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                </ul>
              </div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver1">
              <div class="effect">
                <p class="title">
                  <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/destinations_002.png" alt="Nos destinations" title="Nos destinations">
                </p>
                <div class="edito">
                        Volcans emblématiques, sites naturels d'exception, villages pittoresques...<br>Choisissez votre destination en Auvergne.                        <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/nos-destinations-194-1.html">
                          lire la suite                        </a></div>
                <ul class="menu_100">
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/massifs-et-stations-195-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2736-2-massif-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Massifs " style="width: 59px; height: 12px;"><canvas width="79" height="15" style="width: 79px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Massifs </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="et " style="width: 19px; height: 12px;"><canvas width="39" height="15" style="width: 39px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>et </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="stations" style="width: 63px; height: 12px;"><canvas width="78" height="15" style="width: 78px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>stations</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/villes-et-escapades-citadines-209-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2737-2-villes-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Villes " style="width: 47px; height: 12px;"><canvas width="66" height="15" style="width: 66px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Villes </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="et " style="width: 19px; height: 12px;"><canvas width="39" height="15" style="width: 39px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>et </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="escapades " style="width: 80px; height: 12px;"><canvas width="99" height="15" style="width: 99px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>escapades </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="citadines" style="width: 68px; height: 12px;"><canvas width="83" height="15" style="width: 83px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>citadines</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/villages-remarquables-206-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2738-2-villages-remarquables-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Villages " style="width: 65px; height: 12px;"><canvas width="85" height="15" style="width: 85px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Villages </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="remarquables" style="width: 105px; height: 12px;"><canvas width="120" height="15" style="width: 120px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>remarquables</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/parcs-naturels-regionaux-278-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2739-2-parc-naturel-auvergne-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Parcs " style="width: 46px; height: 12px;"><canvas width="65" height="15" style="width: 65px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Parcs </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Naturels " style="width: 70px; height: 12px;"><canvas width="90" height="15" style="width: 90px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Naturels </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Régionaux" style="width: 76px; height: 12px;"><canvas width="91" height="15" style="width: 91px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Régionaux</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/nos-destinations/pays-d-auvergne-211-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2740-2-territoires-auvergne-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Pays " style="width: 37px; height: 12px;"><canvas width="57" height="15" style="width: 57px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Pays </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="d'Auvergne" style="width: 84px; height: 12px;"><canvas width="99" height="15" style="width: 99px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>d'Auvergne</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/departements-212-1.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2741-2-departements-auvergne-png.png">
                      <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Départements" style="width: 103px; height: 12px;"><canvas width="118" height="15" style="width: 118px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Départements</cufontext></cufon></span>
                    </a>
                  </li>
                </ul>
              </div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver2">
              <div class="effect">
                <div class="sub_menu">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/sejours_auvergnats.gif" alt="Séjours Auvergnats" title="Séjours Auvergnats">
                  </p>
                  <ul>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~pleine-nature~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours pleine nature	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~~en-famille~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours en famille	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~sejours-nattitude~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours Nattitude	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~bien-etre-et-ressourcement~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours bien-être et ressourcement	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~parcs-dattraction~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours parcs d'attractions	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~gastronomie-et-art-de-vivre~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours gastronomie et art de vivre	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~pleine-nature|velo~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours vélo	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~moto~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours moto	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/sejours/~~~~patrimoine~~~/offres-touristiques-4-1.html">
	    Séjours patrimoine et culture	</a>
                    </li>
                    <li></li>
                  </ul>
                </div>
                <div class="edito">
                      L'Auvergne, des séjours modelés pour toutes vos 
envies : profitez de séjours sport, détente ou culture, à partager en 
famille ou entre amis.'                      </div>
              </div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver3">
              <div class="effect">
                <div class="sub_menu">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/hebergement_d_auvergne.gif" alt="Hébergement d'Auvergne" title="Hébergement d'Auvergne">
                  </p>
                  <ul>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~hotels~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Hôtels en Auvergne	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~residences-de-tourisme-et-villages-vacances~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Villages vacances et Résidences	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~meubles-et-gites~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Gîtes en Auvergne	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~chambres-dhotes~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Chambres d'hôtes en Auvergne	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~campings-et-hotellerie-de-plein-air~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Campings en Auvergne	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~aire-de-camping-car~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Aires d'accueil Camping cars	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~hebergements-collectifs~~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Hébergements collectifs	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~nattitude~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Nattitude	</a>
                    </li>
                    <li></li>
                    <li class="separator"></li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Tous les hébergements	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~~famille/offres-touristiques-1-1.html">
	    Famille et tribus	</a>
                    </li>
                    <li class="separator"></li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~gites-de-france~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Gîtes de France	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~~tourisme-et-handicap/offres-touristiques-1-1.html">
	    Tourisme et Handicap	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/clevacances-398-1.html">
	    Clévacances	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~logis~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Logis	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~accueil-paysan~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Accueil paysan	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~hotellerie-de-plein-air~~~~~~~~camping-qualite~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Campings qualité	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~bienvenue-a-la-ferme~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Bienvenue à la ferme	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/hebergements/~~~~~~~~~~~qualite-tourisme~/offres-touristiques-1-1.html">
	    Qualité Tourisme	</a>
                    </li>
                    <li class="separator"></li>
                    <li>
                      <a onclick="dataLayer.push({'event': 'booking'});" href="http://reservation.auvergne-tourisme.info/" class="book">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/bt-resa_blue.gif" alt="Réserver en ligne" title="Réserver en ligne">
                      </a>
                    </li>
                  </ul>
                </div>
                <div class="selection">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/notre_selection.gif" alt="Notre sélection" title="Notre sélection">
                  </p>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/articles/profitez-de-l-hiver-pour-vous-rassemblez-entre-ami-811-1.html" class="element">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/3389-3-rassemblement-hiver-natttude-608-jpg.jpg" alt="Profitez de l'hiver pour vous rassemblez entre amis ou en famille au sein des hébergements Nattitude" title="Profitez de l'hiver pour vous rassemblez entre amis ou en famille au sein des hébergements Nattitude">
                    <span class="desc1">Profitez de l'hiver pour vous rassemblez entre amis ou en famille au sein des hébergements Nattitude</span>
                    <span class="desc2">Vous recherchez un hébergement ...</span>
                  </a>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/liste-notre-selection-176-1.html?from=4" class="all">Toutes nos sélections </a>
                </div>
                <div class="edito">
                      Gîtes, villages vacances, chambres d’hôte ou 
campings… L’Auvergne vous propose des solutions d’hébergement pour tous 
vos séjours, en famille ou entre amis.'                      </div>
              </div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver4">
              <div class="effect">
                <div class="sub_menu">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/resto_auvergnats.png" alt="Restaurants Auvergnats" title="Restaurants Auvergnats">
                  </p>
                  <ul>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~qualite-tourisme~~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants Qualité Tourisme	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~logis~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants Logis	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~toques-dauvergne~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants Toques d'Auvergne	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~bib-gourmand~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants Bib gourmand	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~etoiles-michelin~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants étoilés michelin	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~maitres-restaurateurs~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Maîtres restaurateurs	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~restaurateurs-de-france~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurateurs de France	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~bienvenue-a-la-ferme~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants bienvenue à la ferme	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/restaurants/~~~~accueil-paysan~/offres-touristiques-3-1.html">
	    Restaurants Accueil Paysan	</a>
                    </li>
                  </ul>
                </div>
                <div class="edito">
                      Traditionnelle, revisitée ou contemporaine, la 
cuisine d'Auvergne invite au voyage des papilles. Les produits 
auvergnats, issus d'un terroir aux qualités intactes, inspirent des 
talents qui se renouvellent et une cuisine à la fois enracinée et 
ouverte sur le monde.
                      </div>
              </div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver5">
              <div class="effect">
                <div class="sub_menu">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/activites_auvergnates.gif" alt="Activités Auvergnates" title="Activités Auvergnates">
                  </p>
                  <div class="edito">
                          Pour vos vacances  ou week-ends, l’Auvergne 
offre un terrain de jeux sans limite. Des loisirs sportifs et culturels,
 mais aussi des activités pour la détente et bien-être. Balades, Rando, 
Pêche, Cheval…'                        </div>
                  <ul class="menu_100">
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/activites-nordiques-31-1.html">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1899-2-177-nordique-png.png">
                        <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Activités " style="width: 70px; height: 12px;"><canvas width="89" height="15" style="width: 89px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Activités </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="nordiques" style="width: 76px; height: 12px;"><canvas width="91" height="15" style="width: 91px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>nordiques</cufontext></cufon></span>
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/glisses-alpines-32-1.html">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1891-2-en-images-descente-png.png">
                        <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Glisses " style="width: 56px; height: 12px;"><canvas width="75" height="15" style="width: 75px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Glisses </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="alpines" style="width: 54px; height: 12px;"><canvas width="69" height="15" style="width: 69px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>alpines</cufontext></cufon></span>
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/nouvelles-glisses-33-1.html">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1900-2-en-images-nellesglisses-png.png">
                        <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Nouvelles " style="width: 79px; height: 12px;"><canvas width="99" height="15" style="width: 99px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Nouvelles </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Glisses" style="width: 52px; height: 12px;"><canvas width="67" height="15" style="width: 67px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Glisses</cufontext></cufon></span>
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/thermalisme-bien-etre-29-1.html">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1882-2-177royatonic-une-effusion-de-bien-etre-png.png">
                        <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Thermalisme, " style="width: 100px; height: 12px;"><canvas width="119" height="15" style="width: 119px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Thermalisme, </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="bien " style="width: 34px; height: 12px;"><canvas width="53" height="15" style="width: 53px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>bien </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="être" style="width: 32px; height: 12px;"><canvas width="47" height="15" style="width: 47px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>être</cufontext></cufon></span>
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/gastronomie-et-terroir-35-1.html">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1896-2-en-images-gastro-png.png">
                        <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Gastronomie " style="width: 98px; height: 12px;"><canvas width="117" height="15" style="width: 117px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Gastronomie </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="et " style="width: 19px; height: 12px;"><canvas width="39" height="15" style="width: 39px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>et </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="terroir" style="width: 55px; height: 12px;"><canvas width="69" height="15" style="width: 69px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>terroir</cufontext></cufon></span>
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites/chateaux-eglise-auvergne-40-1.html">
                        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1885-2-incontournable-route-chateaux-png.png">
                        <span><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Patrimoine " style="width: 83px; height: 12px;"><canvas width="102" height="15" style="width: 102px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>Patrimoine </cufontext></cufon><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="culturel" style="width: 65px; height: 12px;"><canvas width="81" height="15" style="width: 81px; height: 15px; top: -3px; left: -3px;"></canvas><cufontext>culturel</cufontext></cufon></span>
                      </a>
                    </li>
                    <li>
                      <a class="view" href="http://www.auvergne-tourisme.info/activites-5-1.html">
                              Voir toutes les activités                            </a>
                    </li>
                  </ul>
                </div>
                <div class="selection">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/notre_selection.gif" alt="Notre sélection" title="Notre sélection">
                  </p>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/articles/le-centre-montagnard-cap-guery-version-ete-840-1.html" class="element">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/3244-3-copie-de-passerelle-t-morel-608-jpg.jpg" alt="Le Centre Montagnard Cap Guéry version été" title="Le Centre Montagnard Cap Guéry version été">
                    <span class="desc1">Le Centre Montagnard Cap Guéry version été</span>
                    <span class="desc2">Le centre montagnard Cap Guéry ...</span>
                  </a>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/liste-notre-selection-176-1.html?from=5" class="all">Toutes nos sélections Pleine Nature</a>
                </div>
              </div>
            </div>
            <div class="content" id="TweenMenuOver6">
              <div class="effect">
                <div class="sub_menu">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/evenements_auvergnats.gif" alt="Evénements Auvergnats" title="Evénements Auvergnats">
                  </p>
                  <ul>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~festivals~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Festivals	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~expositions~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Expositions	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~culture-et-patrimoine~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Culture et patrimoine	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~sports-et-activites-de-pleine-nature~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Sports et Activités de Pleine Nature	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~loisirs-et-detente~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Loisirs et Détente	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~special-enfants~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Spécial enfants	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~marches-foires-brocantes~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Marchés, foires et brocantes	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~produits-du-terroir-et-gastronomie~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Produits du terroir et gastronomie	</a>
                    </li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~~~~/offres-touristiques-2-1.html">
	    Tous les évènements	</a>
                    </li>
                    <li></li>
                    <li class="separator"></li>
                    <li>
                      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/agenda-6-1.html">
                              Choix par période                            </a>
                    </li>
                  </ul>
                  <span>
                          Choix par date :                        </span>
                  <form action="javascript:submitRequestFork(3, 'http://www.auvergne-tourisme.info/fetes-et-manifestations/~~~~~~~/offres-touristiques-2-1.html', 'commonDateDay')" class="form_calendar" id="common_form_cal">
                    <div class="displayNone">
                      <input id="commonCalendarInput" name="commonDateDay" readonly="readonly" class="calendar" type="text"><input class="calendar active" type="button">
                    </div>
                  </form>
                  <div id="calendarContainer"><div style="left: 0px; opacity: 1; position: relative; top: 0px; z-index: 99; display: block;" class="calendar juin"><div><table><caption><span class="month">Juin</span><span class="year">2018</span><a class="next">&gt;</a></caption><thead><tr><th title="Lundi">L</th><th title="Mardi">M</th><th title="Mercredi">M</th><th title="Jeudi">J</th><th title="Vendredi">V</th><th title="Samedi">S</th><th title="Dimanche">D</th></tr></thead><tbody><tr></tr><tr><td>28</td><td>29</td><td>30</td><td>31</td><td class="invalid">1</td><td class="invalid">2</td><td class="invalid">3</td></tr><tr><td class="invalid">4</td><td class="invalid">5</td><td class="invalid">6</td><td class="invalid">7</td><td class="invalid">8</td><td class="invalid">9</td><td class="invalid">10</td></tr><tr><td class="invalid">11</td><td class="invalid">12</td><td class="valid today" title="Mercredi 13 Juin 2018">13</td><td class="valid" title="Jeudi 14 Juin 2018">14</td><td class="valid" title="Vendredi 15 Juin 2018">15</td><td class="valid" title="Samedi 16 Juin 2018">16</td><td class="valid" title="Dimanche 17 Juin 2018">17</td></tr><tr><td class="valid" title="Lundi 18 Juin 2018">18</td><td class="valid" title="Mardi 19 Juin 2018">19</td><td class="valid" title="Mercredi 20 Juin 2018">20</td><td class="valid" title="Jeudi 21 Juin 2018">21</td><td class="valid" title="Vendredi 22 Juin 2018">22</td><td class="valid" title="Samedi 23 Juin 2018">23</td><td class="valid" title="Dimanche 24 Juin 2018">24</td></tr><tr><td class="valid" title="Lundi 25 Juin 2018">25</td><td class="valid" title="Mardi 26 Juin 2018">26</td><td class="valid" title="Mercredi 27 Juin 2018">27</td><td class="valid" title="Jeudi 28 Juin 2018">28</td><td class="valid" title="Vendredi 29 Juin 2018">29</td><td class="valid" title="Samedi 30 Juin 2018">30</td><td>1</td></tr><tr><td>2</td><td>3</td><td>4</td><td>5</td><td>6</td><td>7</td><td>8</td></tr></tbody></table></div></div></div>
                </div>
                <div class="selection">
                  <p class="title">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/notre_selection.gif" alt="Notre sélection" title="Notre sélection">
                  </p>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/articles/rendez-vous-du-carnet-de-voyage-360-1.html" class="element">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/3504-3-carnet-2017-jpg.jpg" alt="Rendez-vous du Carnet de Voyage" title="Rendez-vous du Carnet de Voyage">
                    <span class="desc1">Rendez-vous du Carnet de Voyage</span>
                    <span class="desc2">17, 18 &amp; 19 novembre ...</span>
                  </a>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/liste-notre-selection-176-1.html?from=6" class="all">Toutes nos sélections </a>
                </div>
                <div class="edito">
                        Retrouvez l’agenda des manifestations et 
événements festifs en Auvergne. Soirées, spectacles, festivals ou expo, 
découvrez les dates des événements qui font bouger l’Auvergne.'         
             </div>
              </div>
            </div>
          </div>
        </div>
        <div class="page_content" id="pageContent">
          <ul class="tools">
            <li>
              <a href="javascript:void(0);" class="facebook_like" title="Facebook" onclick="dataLayer.push({'event': 'facebook'});"></a>
            </li>
            <li>
              <a onclick="add_selection(getCurrentLocation(),'Médiathèque','pages','285','');dataLayer.push({'event': 'travel'});return false;" href="javascript:void(0);" class="add_favorite" id="add_favorite_btn" title="Ajout au carnet de voyage"></a>
            </li>
            <li>
              <a href="javascript:void(0);" class="send_friend" title="Envoi à un ami"></a>
            </li>
            <li>
              <a href="javascript:void(0);" onclick="addFavorite();dataLayer.push({'event': 'favorite'});return false;" class="star" title="Favoris"></a>
            </li>
            <li>
              <a href="javascript:void(0);" class="share" title="Partager" id="addthisBlock0"></a>
            </li>
            <li>
              <a href="javascript:void(0);" class="height_less" title="Diminuer la taille"></a>
              <a href="javascript:void(0);" class="height_more" title="Augmenter la taille"></a>
            </li>
          </ul>
          <div class="os_cart">
            <div id="widget-panier"><div class="OsPanier api v1 oslangue-fr CssCustom"><div class="ospanier minitoggle etat0"><div class="entete  PanierVide"><span class="LibelleEntete">Mon Panier</span><span class="EnteteNbArticles"><span class="EnteteNbArticlesParenthese">(</span>0<span class="EnteteNbArticlesParenthese">)</span></span><div class="EnteteTotal"><span class="Entiere Entiere0 osw-montant-partie-entiere">0</span><span class="Decimale Decimale00 osw-montant-partie-decimale">.00</span></div><div class="clear"></div></div><div class="attente"></div><div class="contenu"><div class="Details"><div class="Fermer"><a href="javascript:void(0)"><span>Fermer</span></a></div><div class="Titre"><span>Mon Panier</span></div><div class="Resume ResumeHaut PanierVide"><div class="nbarticles zero">votre panier est vide</div><div class="clear"></div></div><div class="Resume ResumeBas PanierVide"><div class="nbarticles zero">votre panier est vide</div><div class="clear"></div></div><div class="clear"></div></div></div><div class="pied"></div></div></div></div>
          </div>
          <div class="cart_notify" id="add_cart">
            <div class="addthis_top"></div>
            <div class="addthis_content">
              <p class="added">L'objet a été ajouté à votre <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/espace-perso/carnet-de-voyage-383-1.html">carnet de voyage</a>.</p>
              <p class="already">Cet objet existe déjà dans votre <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/espace-perso/carnet-de-voyage-383-1.html">carnet de voyage</a>.</p>
            </div>
            <div class="cb"></div>
            <div class="addthis_bottom"></div>
          </div>
          <div class="facebook_bubble">
            <div class="fb_top"></div>
            <div class="fb_content">
              <iframe src="http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html&amp;layout=button_count&amp;show_faces=true&amp;width=115&amp;action=like&amp;colorscheme=light&amp;height=21&amp;locale=fr_FR" scrolling="no" style="border:none; overflow:hidden; width:207px; height:21px;" allowtransparency="true" frameborder="0"></iframe>
            </div>
            <div class="fb_bottom"></div>
          </div>
          <div class="sendthis" style="display: none;">
            <div class="addthis_top"></div>
            <div class="addthis_content">
              <div class="formulaire">
                <p class="title">Envoyer à un ami</p>
                <form method="get" id="sendfriend" action="php/sendfriend.php?id_version=1" onsubmit="dataLayer.push({'event': 'email'});return true;">
                  <div>
                    <span>Votre Email :</span>
                    <p>
                      <input class="text" id="email" name="yourmail" type="text">
                    </p>
                    <div class="cb"></div>
                    <span>Email destinataire :</span>
                    <p>
                      <input class="text" id="destinataire" name="friendmail" type="text">
                    </p>
                  </div>
                  <input class="button" value="Envoyer" type="submit">
                </form>
              </div>
              <div class="result"></div>
            </div>
            <div class="cb"></div>
            <div class="addthis_bottom"></div>
          </div>
          <div class="addthis" style="display: none; visibility: visible;" id="addthisLink0">
            <div class="addthis_top"></div>
            <div class="addthis_content">
              <p class="title">Partager</p>
              <span>Permalien :</span>
              <form method="get" action="#">
                <div>
                  <input class="text" id="currentURL" name="recherche" value="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html" type="text">
                  <div id="copyPermalien">
                    <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/bt-copier_blue.gif">
                  <div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; width: 50px; height: 18px; z-index: 99;"><embed id="ZeroClipboardMovie_1" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/ZeroClipboard.swf" loop="false" menu="false" quality="best" bgcolor="#ffffff" name="ZeroClipboardMovie_1" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="false" type="application/x-shockwave-flash" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer" flashvars="id=1&amp;width=50&amp;height=18" wmode="transparent" width="50" height="18" align="middle"></div></div>
                </div>
              </form>
              <a class="addthis_button" href="javascript:void(0);">
                <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/lg-share-fr.gif" alt="Bookmark and Share" style="border:0" width="125" height="16">
              </a>
              <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/addthis_widget.js"></script>
            </div>
            <div class="addthis_bottom"></div>
          </div>
          <div class="content">
            <ul class="breadcrumb">
              <li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/accueil-1-1.html">
					Accueil			</a>
				&nbsp;/&nbsp;
			
	</li>
              <li></li>
            </ul>
            <div class="cb"></div>
            <h1 class="sifr black"><cufon class="cufon cufon-canvas" alt="Médiathèque" style="width: 159px; height: 24px;"><canvas width="186" height="29" style="width: 186px; height: 29px; top: -5px; left: -5px;"></canvas><cufontext>Médiathèque</cufontext></cufon></h1>
            <iframe src="http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html&amp;layout=button_count&amp;show_faces=true&amp;width=115&amp;action=like&amp;colorscheme=light&amp;height=21&amp;locale=fr_FR" scrolling="no" style="border:none; overflow:hidden; width:207px; height:21px;" allowtransparency="true" frameborder="0"></iframe>
            <div class="chapo">
              <p>Découvrez notre galerie de médias …</p>
            </div>
            <div class="text">
              <p>Photos et vidéos sont disponibles ici !</p>
            </div>
            <div class="cb"></div>
            <div id="temoignage_select" class="temoignage_select">
              <div class="custom_select">
                <div class="select" id="TweenTabTemoignageSelectLink0">
							Thème						</div>
                <ul class="select_content" id="TweenTabTemoignageSelect0">
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=131">À la ferme</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=658">Activités de pleine nature</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=77">Activités équestres</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=660">Activités nautiques</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=78">Activités nordiques</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=79">Artisanat et savoir-faire</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=80">Auvergne ludique</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=81">Culture vivante et festival</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=82">Cyclo</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=83">Escalade et alpinisme</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=84">Famille</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=76">Forme et bien-être</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=85">Gastronomie - Terroir</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=86">Glisses alpines</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=87">Golf</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=88">Insolite</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=89">Loisirs</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=90">Moto</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=672">Neige</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=91">Nouvelles glisses</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=92">Parcs de Loisirs et Aventure</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=93">Patrimoine culturel</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=94">Patrimoine naturel</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=95">Pêche</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=68">Randonnée</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=96">Sports Aériens</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=97">Sports en eaux-vives</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;theme=98">Volcanisme</a>
                  </li>
                </ul>
              </div>
              <div class="custom_select">
                <div class="select" id="TweenTabTemoignageSelectLink1">
							Territoire						</div>
                <ul class="select_content" id="TweenTabTemoignageSelect1">
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;territoire=74">Allier</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;territoire=128">Cantal</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;territoire=129">Haute-Loire</a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;territoire=130">Puy-de-Dôme</a>
                  </li>
                </ul>
              </div>
            </div>
            <div class="cb"></div>
            <div class="list-video">
              <div class="cb"></div>
              <div class="marge"></div>
              <ul class="mediatheque clearfix">
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=931&amp;cpright=C.Camus+CDT03&amp;legend=Vichy+...+Allier+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="L'opéra de Vichy, pur joyau de style Art nouveau" id="media_931">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/931-9-l-opera-de-vichy-pur-joyau-de-style-art-nouveau.jpg" alt="Vichy ... Allier ... Auvergne">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			L'opéra de Vichy, pur joya (...)	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=730&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Royat+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Royatonic, une effusion de bien-être" id="media_730">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/730-9-royatonic-une-effusion-de-bien-etre.jpg" alt="Royat ... Puy-de-Dôme ... Auvergne">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Royatonic, une effusion de (...)	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2941&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Les crêtes du Sancy" id="media_2941">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2941-9-les-cretes-du-sancy.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Les crêtes du Sancy	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1145&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Les Roches Tuilière et Sanadoire" id="media_1145">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1145-9-les-roches-tuiliere-et-sanadoire.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Les Roches Tuilière et San (...)	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1303&amp;cpright=G%C3%A9rard+Fayet&amp;legend=Puy+de+Lassolas+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Puy de Lassolas, chaîne des puys " id="media_1303">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1303-9-puy-de-lassolas-chaine-des-puys.jpg" alt="Puy de Lassolas ... Puy-de-Dôme ... Auvergne">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Puy de Lassolas, chaîne de (...)	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=660&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Lac+Pavin+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Lac Pavin" id="media_660">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/660-9-lac-pavin.jpg" alt="Lac Pavin ... Puy-de-Dôme ... Auvergne">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Lac Pavin	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1956&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Le puy Mary" id="media_1956">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1956-9-le-puy-mary.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Le puy Mary	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1955&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="La chaîne des Puys" id="media_1955">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1955-9-la-chaine-des-puys.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			La chaîne des Puys	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1995&amp;cpright=G%C3%A9rard+Fayet&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Auvergne_parapente_volcans_GGF1518_r.jpg" id="media_1995">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1995-9-auvergne-parapente-volcans-ggf1518-r-jpg.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Auvergne_parapente_volcans (...)	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1989&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Château de Cordes" id="media_1989">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/1989-9-chateau-de-cordes.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Château de Cordes	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=148072414&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="L'hiver en live !" id="media_2882">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2881-9-bloc-promo-blog-207-jpg.jpg" alt="">
                      <img class="play" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/btn_play_blue.png" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			L'hiver en live !	</div>
                </li>
                <li class="bloc-temoignage">
                  <div class="image">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2867&amp;cpright=Ludovic+Combes&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" class="smoothbox" rel="mediatheque" title="Balade en chiens de traîneaux au Guéry" id="media_2867">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/2867-9-balade-en-chiens-de-traineaux-au-guery.jpg" alt="">
                    </a>
                  </div>
                  <div class="descr">
			Balade en chiens de traîne (...)	</div>
                </li>
              </ul>
              <div class="cb"></div>
              <div class="marge"></div>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=389&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=Massif+du+Sancy+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="ESF de Super-Besse" id="media_389"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2849&amp;cpright=Fran%C3%A7ois+Lesca&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Ski hors pistes au Lioran" id="media_2849"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=985&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=La+Chaise-Dieu+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Concert lors du festival de musique sacrée de la Chaise-Dieu" id="media_985"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2842&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Monts du Cantal" id="media_2842"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=362&amp;cpright=BUSSER+Philippe++CDT+03&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Allier : l'une des dernières grandes rivières sauvages d'Europe" id="media_362"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=355&amp;cpright=J%C3%A9r%C3%B4me+Mondi%C3%A8re&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Thermes du Mont-Dore" id="media_355"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=353&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Massif du Sancy " id="media_353"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=881&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=Cha%C3%AEne+des+Puys+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La chaîne des Puys dominée par le géant des Dômes" id="media_881"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=334&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Viaduc de Garabit" id="media_334"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2034&amp;cpright=Herv%C3%A9+Vidal&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Viaduc de Garabit : l'oeuvre de Gustave Eiffel dans le Cantal" id="media_2034"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=674&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Forêt de Tronçais : plus belle chênaie d'Europe" id="media_674"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=342&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Lavoute-Chilhac" id="media_342"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=343&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Rafting dans la vallée du Haut-Allier" id="media_343"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2806&amp;cpright=Arnaud+FRICH&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cathédrale Notre Dame de l'Assomption en pierre de lave - Clermont-Ferrand" id="media_2806"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1056&amp;cpright=Francis+Cormon&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Couleurs d'automne sur le puy de Pourcharet" id="media_1056"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2786&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le buron de Niercombe" id="media_2786"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9506871&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Instants sacrés, monuments secrets" id="media_587"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=86&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Basilique Saint-Julien à Brioude" id="media_86"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=250&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Abbatiale Saint-Austremoine à Issoire" id="media_250"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=283&amp;cpright=CNCS&amp;legend=Moulins+...+Allier+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Centre national du costume de scene et de la scénographie à Moulins" id="media_283"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2770&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le mont Mézenc sous la neige" id="media_2770"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=398&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Buron dans le Cantal" id="media_398"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=69&amp;cpright=FROBERT+David&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Randonnée dans les Monts du Cantal" id="media_69"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1360&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le puy de Sancy" id="media_1360"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=33521960&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Festival Art' Air" id="media_1108"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2691&amp;cpright=Klaus+H-Daams&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne à moto" id="media_2691"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2690&amp;cpright=Klaus+H-Daams&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La chaîne des puys à moto" id="media_2690"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2688&amp;cpright=Klaus+H-Daams&amp;legend=Puy+Mary+...+Cantal+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Sur la route du puy Mary" id="media_2688"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=2689&amp;cpright=Klaus+H-Daams&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Sur la route du puy Mary" id="media_2689"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=124606574&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne à Moto" id="media_2650"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=53849060&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Vacances à la neige en famille au Lioran" id="media_2336"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=57050607&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Ambiance nordique aux Estables" id="media_1367"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=110234424&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cet hiver, stop les vacances ! Il est temps de repartir en voyage ! " id="media_2241"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1339&amp;cpright=David+Frobert+&amp;legend=Lac+de+la+Cr%C3%A9gut...Cantal&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Auvergne_Cantal_-Baignade_lac_de_La_Cregu.jpg" id="media_1339"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=668&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Promenades à cheval au coeur de la vallée de la Besbre" id="media_668"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=108904638&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="100 bonjours dans les Combrailles" id="media_2105"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=84379101&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Ski hors piste au Mont-Dore" id="media_1632"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=34949224&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cascade de glace avec François Lesca" id="media_1126"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=38846326&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Freeride sur les pentes du Sancy" id="media_1124"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83762583&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Biathlon aux Estables" id="media_1607"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=728&amp;cpright=Association+Sancy+Snowscoot+&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le snowscoot, une nouvelle façon de glisser dans le massif du Sancy " id="media_728"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55440889&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Un avant goût de Mont Dore" id="media_1374"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83765639&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Snowkite aux Estables" id="media_1611"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=84377949&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Snowboarder sur le massif du Sancy" id="media_1630"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=84379787&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Guillaume moniteur ESF et freestyle à Super-Besse" id="media_1634"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=774&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=Les+Estables+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Snowkite aux Estables" id="media_774"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83765537&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Damage sur les crêtes du Forez" id="media_1609"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=708&amp;cpright=Emmanuelle+Lattes&amp;legend=La+Godivelle+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Lac d'En-Haut" id="media_708"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=291&amp;cpright=Jo%C3%ABl+DAMASE&amp;legend=Chastreix+...+massif+du+Sancy+...+Puy-de-D%C3%B4me&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La station de Chastreix-Sancy" id="media_291"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=293&amp;cpright=Pierre+SOISSONS&amp;legend=Le+Lioran+...+Massif+cantalien+...+Cantal&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le Lioran Massif cantalien" id="media_293"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=100&amp;cpright=Herv%C3%A9+Vidal&amp;legend=Puy+Mary+...+Cantal+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Raquettes sur les crêtes du Cantal" id="media_100"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=197&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Domaine+nordique+du+Guery+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'itinéraire des Montilles près de la Banne d'Ordanche" id="media_197"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=307&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Super-Besse+...+Massif+du+Sancy+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La station de Super-Besse et le massif du Sancy" id="media_307"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=308&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Massif+du+Sancy+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Massif du Sancy" id="media_308"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=693&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Espace+nordique+Sancy+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne++++&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Séance skating dans le cirque de la Fontaine Salée" id="media_693"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=731&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Les+Estables+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Les Estables sous la neige" id="media_731"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=91613388&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé... le ski de fond et les raquettes sur les crêtes du Forez" id="media_1733"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=102010906&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Canyoning découverte d'une activité rafraichissante!" id="media_1959"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83576601&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé... le canoë dans les gorges de la Sioule" id="media_1590"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=99336835&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le Pays Gentiane" id="media_1927"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55514473&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé...la voile et l'aviron dans le Cantal" id="media_1454"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=41131803&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne Outdoor" id="media_1444"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=79674177&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé le VTT dans les Gorges de l'Allier et sur le Mézenc" id="media_1745"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55360210&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title=" On a testé...la cani rando dans le massif du Mézenc" id="media_1744"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=91617909&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé... l'équitation dans le Puy-de-Dôme" id="media_1735"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=91698024&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le PAL" id="media_1731"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=910&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Ambert+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La fabrication du papier au Moulin papetier Richard de Bas" id="media_910"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=787&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Murol+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Les spectacles du château de Murol" id="media_787"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1486&amp;cpright=Le+PAL&amp;legend=Le+Pal+...+Allier+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le Twist - Parc d'attractions et animalier LE PAL" id="media_1486"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=383&amp;cpright=Herv%C3%A9+Vidal&amp;legend=Clermont-Ferrand+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cathédrale de Clermont-Ferrand" id="media_383"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=898&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=Lavaudieu+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cloître de l'abbaye de Lavaudieu " id="media_898"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=780&amp;cpright=expo_inolites_centre_national_costume_scene_auvergne_110.jpg&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Exposition ''Les Insolites'' au Centre national du costume de scène et de la scénographie" id="media_780"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1241&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Puy+Mary+...+Cantal+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="VTT dans le magnifique théâtre naturel du puy Mary" id="media_1241"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=667&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Super-Besse+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Pistes de VTT de descente à Super-Besse" id="media_667"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=671&amp;cpright=S%C3%A9bastien+Martin&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cervolix, un festival de cerfs-volants et de voltige aérienne" id="media_671"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=350&amp;cpright=J%C3%A9r%C3%B4me+Chabanne&amp;legend=Vulcania+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Regard sur les volcans à Vulcania" id="media_350"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=928&amp;cpright=R%C3%A9my+Lacroix&amp;legend=Saint-Menoux+...+Allier+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Saint-Menoux, remarquable exemple d'art roman" id="media_928"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=973&amp;cpright=Arnaud+Frich&amp;legend=Le+Puy-en-Velay+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cathédrale Notre-Dame du Puy-en-Velay" id="media_973"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=140&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Château de Cordes" id="media_140"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=63&amp;cpright=MARTIN-S%C3%A9bastien&amp;legend=Cha%C3%AEne+des+puys+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Vue sur la chaine des puys depuis le sommet du puy de Dôme" id="media_63"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1529&amp;cpright=Francis+Cormon&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le gour de Tazenat" id="media_1529"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1354&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le Panoramique des Dômes" id="media_1354"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=892&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=Puy+Mary+...+Cantal+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'emblématique pyramide du Puy Mary (1787m)" id="media_892"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1524&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=Massif+du+Sancy+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le massif du Sancy" id="media_1524"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1011&amp;cpright=MDDT43&amp;legend=Le+Brignon+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La cascade de la Beaume" id="media_1011"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=110&amp;cpright=FROBERT-David&amp;legend=Le+Falgoux+...+Cantal+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Cascade du Biaguin" id="media_110"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=883&amp;cpright=S%C3%A9bastien+Martin&amp;legend=Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le puy de Dôme : une silhouette emblématique" id="media_883"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=843&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=Massif+du+Sancy+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne au printemps" id="media_843"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=677&amp;cpright=R%C3%A9my+Lacroix&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Couleurs d'automne sur l'étang de Tronçais" id="media_677"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=661&amp;cpright=Herv%C3%A9+Vidal&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La forêt de Tronçais, plus belle chenaie d'Europe" id="media_661"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=109&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=Lac+de+Gu%C3%A9ry+...+Puy-de-D%C3%B4me+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Lac de Guery" id="media_109"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=824&amp;cpright=Luc+Olivier&amp;legend=Lac+de+Malaguet+...+Haute-Loire+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Pêche au lac de Malaguet" id="media_824"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1523&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La chaîne des puys" id="media_1523"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=888&amp;cpright=Jo%C3%ABl+Damase&amp;legend=Massif+du+Sancy+...+Puy-de-D%C3%B4me+&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Randonnée sur les crêtes du Sancy" id="media_888"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=1239&amp;cpright=Denis+Pourcher&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Descente des gorges de l'Allier en raft" id="media_1239"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=964&amp;cpright=David+Frobert&amp;legend=Salers+...+Cantal+...+Auvergne&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Salers, classé '' Plus beaux villages de France ''" id="media_964"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=805&amp;cpright=Alexis+Aubertin&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne : destination moto !" id="media_805"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83665915&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé... le VTT et le vélorail dans le Cantal" id="media_1598"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83587869&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne, terre d'événements sportifs" id="media_1596"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83584115&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé... le geocaching en Montagne bourbonnaise" id="media_1594"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=83577764&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé... le parapente dans le Massif cantalien" id="media_1592"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55446703&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé....la randonnée à pied ou à cheval dans le massif cantalien" id="media_1458"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55515403&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé...le VTT dans le massif du Sancy" id="media_1456"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55447841&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé...le raft et l'hydrospeed dans les gorges de l'Allier" id="media_1451"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=55513435&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="On a testé...la randonnée dans les Parcs naturels régionaux d'Auvergne" id="media_1431"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=64297869&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Vulcania, une aventure volcanique" id="media_1429"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=50967492&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Découvrez l'espace d'information Volvic" id="media_1370"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=51212802&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Aventure Michelin" id="media_1372"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=45065845&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Vulcania fête ses 10 ans !!" id="media_1296"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=44234780&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Une semaine en Auvergne..." id="media_1266"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=42185786&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="ClassicArverne, location de voitures de collection" id="media_1226"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=38835411&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Festival international de théâtre de rue d'Aurillac" id="media_1182"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=38836944&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Festival de Domaize" id="media_1180"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=38838292&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Festival de musique de La Chaise-Dieu" id="media_1178"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=38840061&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Festival Osez le classique !" id="media_1176"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=38840715&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Horizons, rencontres &quot;arts nature&quot;" id="media_1174"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=31186743&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Mondovélo 2011" id="media_1076"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=30122578&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Centre national du costume de scène" id="media_1063"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9510144&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Vert de green et swing de feu" id="media_583"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=18531046&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Des saveurs à décrocher les étoiles" id="media_802"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9524675&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Jeux d'eau, jeux de mains" id="media_585"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9532474&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le bien-être à la source" id="media_575"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9655735&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="100 % haut débit" id="media_563"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=14234914&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Auvergne terre cyclo" id="media_663"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9508542&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Petites routes à croquer entre amis" id="media_597"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9537986&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Balade futée en forêt" id="media_589"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9649532&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Petit ou grand plateau ?" id="media_565"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9638792&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Plongée festive dans la Renaissance" id="media_569"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9662347&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Grimper aux arbres, ça vous branche ?" id="media_557"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9643610&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le naturel revient au galop" id="media_579"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9668382&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Sortez du manège : rêvez les yeux ouverts" id="media_556"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=669&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Vacances à la ferme" id="media_669"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=670&amp;cpright=Pierre+Soissons&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="La traite des vaches Salers" id="media_670"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=15192067&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne : ferme et vraiment craquante" id="media_666"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;image=23&amp;cpright=DAMASE-Jo%C3%ABl&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Le puy de Côme" id="media_23"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=16163136&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Auvergne nouveau monde" id="media_704"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9668243&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Les pieds sur un volcan, la tête dans les nuages" id="media_553"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9658781&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Pur style, no kill" id="media_560"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9652609&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Nature XXL... stress XXS" id="media_571"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9544805&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Sans écran, ni console : vos enfants vont adorer" id="media_573"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9517286&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Prenez de la hauteur" id="media_581"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9516631&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Descente volcanique, montée d'adrénaline" id="media_591"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9504649&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Sous les ailes, le plaisir" id="media_593"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9515718&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Nature préservée, balade aménagée" id="media_595"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=9519015&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="Nattitude" id="media_566"></a>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/scripts/mediaLoader.php?id_version=1&amp;vimeo=12235842&amp;legend=&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=520" rel="mediatheque" class="smoothbox" title="L'Auvergne, esprit famille" id="media_521"></a>
            </div>
            <ul class="pagination">
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=1" class="actif">1</a>
              </li>
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=2">2</a>
              </li>
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=3">3</a>
              </li>
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=4">4</a>
              </li>
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=5">5</a>
              </li>
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=6">6</a>
              </li>
              <li>
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=7">7</a>
              </li>
              <li class="next">
                <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?&amp;page=2">suivant</a>
              </li>
            </ul>
            <div class="links">
              <span class="petit">Voir : </span>
              <ul>
                <li>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?type_media=3">Toutes les vidéos</a>
                </li>
                <li>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html?type_media=1">Toutes les photos</a>
                </li>
                <li>
                  <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html">Tous les médias</a>
                </li>
              </ul>
              <div class="cb"></div>
              <div class="marge"></div>
              <div class="barre"></div>
            </div>
            <p class="btn-classic">
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/content/popup/CartoSearch_loader.inc.php?id_version=1&amp;cible=medias&amp;keepThis=true&amp;TB_iframe=true&amp;width=800&amp;height=510" class="smoothbox">Visionner sur la carte</a>
            </p>
            <script type="text/javascript">
					var iMediaToLaunch = 0;
									</script>
            <div class="cb"></div>
          </div>
          <a href="javascript:void(0);" class="slidetop" title="Haut">
                  Haut<span></span></a>
        </div>
      </div>
      <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/accueil-1-1.html" class="slogan" id="slogan">
        <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/logo-auvergne.png" alt="Tourisme en Auvergne" width="121" height="116">
      </a>
      <div class="footer">
        <div id="toolsSlideshow">
          <div class="tools-hover">
            <div class="element perso" id="TweenTools0">
              <div class="corner_top"></div>
              <div class="content">
                <ul>
                  <li class="carnet">Mon carnet de voyage            <ul class="listetools carnet-voyage"><li><a class="disabled">Votre carnet de voyage est vide</a></li></ul><ul class="listetools"><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/espace-perso/carnet-de-voyage-383-1.html">Afficher mon carnet de voyage</a></li></ul></li>
                  <li class="profil">
                          Profil                        <ul class="listetools"><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/index-386-1.html">Créer votre profil</a></li><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/index-386-1.html">S'identifier</a></li></ul></li>
                  <li class="temoignage">
              Témoignages              <ul class="listetools"><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/index-384-1.html">Déposer un témoignage</a><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/index-385-1.html">Voir tous les témoignages</a></li></ul></li>
                </ul>
              </div>
              <div class="bottom"></div>
            </div>
            <div class="element docs" id="TweenTools1">
              <div class="corner_top"></div>
              <div class="content">
                <ul>
                  <li class="documentation">Documentation            <ul class="listetools"><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/brochures-283-1.html">Brochures</a></li><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mediatheque-285-1.html">Médiathèque</a></li><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/kit-partenaire-343-1.html">Kit partenaire</a></li></ul></li>
                </ul>
              </div>
              <div class="bottom"></div>
            </div>
            <div class="element contact" id="TweenTools2">
              <div class="corner_top"></div>
              <div class="content">
                <ul>
                  <li class="contact">contact            <ul class="listetools"><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/demande-de-renseignements-288-1.html">Demande d'infos</a></li><li><a href="http://www.auvergne-tourisme.info/inscription-newsletter-289-1.html">Newsletters</a></li></ul></li>
                </ul>
              </div>
              <div class="bottom"></div>
            </div>
            <div class="element website" id="TweenTools3">
              <div class="corner_top"></div>
              <div class="content">
                <ul>
                  <li class="websites">Nos autres sites            <ul class="listetools"><li><a target="_blank" href="http://www.auvergne-nouveau-monde.tv/">Auvergne-Nouveau-Monde.tv</a></li><li><a target="_blank" href="http://www.auvergne-tourisme.info/articles/site-mobile-et-applications-527-1.html">Site mobile et applications</a></li><li><a target="_blank" href="http://www.auvergne-moto.fr/">Site moto</a></li><li><a target="_blank" href="http://live.auvergne-tourisme.info/">Le blog, l'Auvergne en live</a></li><li><a target="_blank" href="http://www.auvergne-nouveau-monde.fr/">Auvergne Nouveau Monde</a></li><li><a target="_blank" href="http://pro.auvergne-tourisme.info/">Site professionnel</a></li><li><a target="_blank" href="http://provoyages.auvergne-tourisme.info/">Organisateurs de voyages</a></li><li><a target="_blank" href="http://pro.auvergne-tourisme.info/journalistes-7-1.html">Presse</a></li><li><a target="_blank" href="http://www.auvergne-convention-bureau.com/">Tourisme d'affaires</a></li></ul></li>
                  <li class="credits">
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/plan-du-site-312-1.html">© Plan du site,</a>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/mentions-legales-et-credits-313-1.html"> Mentions légales et crédits</a>
                  </li>
                </ul>
              </div>
              <div class="bottom"></div>
            </div>
            <div class="element newsletter" id="TweenTools4">
              <div class="content">
                <form action="../content/ajax/envoieMailInscriptEncart.php" method="post" id="form_nl" onsubmit="dataLayer.push({'event': 'newsletter'});return true;">
                  <p class="title">Restez connecté</p>
                  <a href="javascript:void(0)" class="close" id="close_nl"></a>
                  <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/newsletter_img.jpg" alt="Newsletter">
                  <p>Soyez les premiers informés et recevez tous les 
mois notre newsletter avec une sélection de bons plans, d'idées séjours 
et les actualités pour partir toute l'année !</p>
                  <br class="clear">
                  <p class="infosNL">
                    <span id="errorNL">Adresse e-mail invalide</span>
                    <span id="valideNL">Merci de vous être inscrit à notre newsletter.</span>
                  </p>
                  <input id="newsletter_mail" name="newsletter_mail" placeholder="Votre e-mail" type="email">
                  <button type="submit">Valider</button>
                </form>
              </div>
              <div class="bottom"></div>
            </div>
            <div class="element language" id="TweenTools5">
              <div class="content">
                <ul>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/accueil-1-1.html" class="active">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flag_fra.gif" alt="FRA - Français" title="FRA - Français" width="24" height="32">
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/home-page-1-2.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flag_eng.gif" alt="ENG - English" title="ENG - English" width="24" height="32">
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/home-1-3.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flag_ned.gif" alt="NED - Nederlands" title="NED - Nederlands" width="24" height="32">
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/startseite-1-4.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flag_deu.gif" alt="DEU - Deutsch" title="DEU - Deutsch" width="24" height="32">
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/home-1-5.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flag_ita.gif" alt="ITA - Italiano" title="ITA - Italiano" width="24" height="32">
                    </a>
                  </li>
                  <li>
                    <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/inicio-1-6.html">
                      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/flag_esp.gif" alt="ESP - Español" title="ESP - Español" width="24" height="32">
                    </a>
                  </li>
                </ul>
              </div>
            </div>
          </div>
          <ul class="tools fl">
            <li class="fl">
              <a href="javascript:void(0);" class="community" rel="rollover" id="TweenToolsLink0"></a>
            </li>
            <li class="fl">
              <a href="javascript:void(0);" class="docs" rel="rollover" id="TweenToolsLink1"></a>
            </li>
            <li class="fl">
              <a href="javascript:void(0);" class="contact" rel="rollover" id="TweenToolsLink2"></a>
            </li>
            <li class="fl">
              <a href="javascript:void(0);" class="website" rel="rollover" id="TweenToolsLink3"></a>
            </li>
            <li class="fl">
              <a href="javascript:void(0);" class="newsletter" id="encart_nl"></a>
            </li>
            <li class="fl footer_fb">
              <a href="http://www.facebook.com/auvergnetourisme" target="_blank" class="facebook"></a>
            </li>
            <li class="fl">
              <a href="http://twitter.com/Auvergne" target="_blank" class="twitter"></a>
            </li>
            <li class="fl">
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/flux-rss-492-1.html" class="rss_feed"></a>
            </li>
          </ul>
        </div>
        <div class="media fl">
          <a class="auvergne_video" href="http://www.auvergne-nouveau-monde.tv/" target="_blank" title="L'auvergne en vidéo">
            <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/auvergne-video.jpg" alt="L'auvergne en vidéo">
          </a>
        </div>
        <div class="media large fl">
          <div class="bd">
            <p class="title">
              <span>en ce moment</span>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/liste-notre-selection-176-1.html?from_thema=413">
                <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/getall.png" alt="" class="getall" width="11" height="11">
              </a>
            </p>
            <p>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/articles/rendez-vous-du-carnet-de-voyage-360-1.html" class="detail">Rendez-vous du Carnet de Voyage</a>
            </p>
          </div>
        </div>
        <div class="media large fl">
          <div class="bd tem">
            <p class="title">
              <span>témoignages</span>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/index-385-1.html">
                <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/getall.png" alt="" class="getall" width="11" height="11">
              </a>
            </p>
            <p>
              <span class="quote left"></span>
              <a href="http://www.auvergne-tourisme.info/articles/-36-1.html?contribution=245" class="detail">Bonjour les Auvergnats !<br>
Tous les étés, nos 2 enfants, ma f<span class="point">...</span></a>
              <span class="quote right"></span>
            </p>
          </div>
        </div>
      </div>
      <div id="cookieBlock" style="display: block;">
        <div id="cookieCenter">
          <span id="cookieButtonOk" class="cookieButton" onclick="javascript:createCookie('hideCookieBlock', '1');">Ok</span>
          <p>
                En poursuivant votre navigation sur ce site, vous 
acceptez l’utilisation de cookies afin de mesurer la fréquentation de 
nos services, d’optimiser les fonctionnalités du site et de vous 
proposer des offres adaptées à vos centres d’intérêt.&nbsp;<a href="http://www.auvergne-tourisme.info/cookies-576-1.html">En savoir plus</a>.
            </p>
        </div>
      </div>
      <script type="text/javascript" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/cookie.js"></script>
    </div>
    <div id="dispoLoader">
      <img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/dispoLoader.gif" title="Recherche de disponibilités en cours" alt="Recherche de disponibilités en cours" width="228" height="74">
    </div>
  

<div class="OsPanierPopIn CssCustom Attente" style="visibility: hidden; position: absolute; top: -2000px;"><style>.OsPanierPopIn { font-size:12px; background-color:#fff; border-radius:4px; width:600px; min-height:100px; color:#000; } .OsPanierPopIn .Clear { clear:both; }
 .OsPanierPopIn .BlocAttente { display:none; }
 .OsPanierPopIn.Attente .BlocAttente { display:block; }
 .OsPanierPopIn.Attente .BlocContenu { display:none; }
 .OsPanierPopIn.Attente .close { display:none; }
 .OsPanierPopIn .BlocPage { padding:10px; }
 .OsPanierPopIn .BlocTitre { background-image: none; background-color: transparent; border-bottom: 1px dotted #CCC; color: #666; font-size: 14px; font-weight: bold; line-height: 23px; margin-bottom: 5px; text-align: left; padding: 3px 0 0; }
 .OsPanierPopIn .BlocAttente { height:100px; width:100%; background:url(//gadget.open-system.fr/widgets/themes/std/commun/images/loading-int.gif) no-repeat center;}
 .OsPanierPopIn .TableSupplement { width:100%; font-size:12px;border-bottom: 1px solid #E6E7E8;padding-bottom: 0; }
 .OsPanierPopIn .TableSupplement TD { border:0; padding:0; vertical-align:top; text-align:left; }
 .OsPanierPopIn .BlocContenu { width:100%; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Info { color: white; font-weight: bold; cursor: help; display: inline; margin-left: 5px; margin-right: 0px; border-radius: 4px; padding: 1px 4px; border: 1px solid #292929; background-color: #A99E96; font-size: 9px; box-shadow: 1px 1px 2px #888; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Info.Over { background-color: #000; }
 .OsPanierPopIn.OverlayPlusInfo { width:400px; border-radius: 4px; padding:15px; font-size:15px; }
 .OsPanierPopIn.Lock .close { background:url(//gadget.open-system.fr/widgets/themes/std/commun/images/close.png) no-repeat; position:absolute; right:-15px; top:-15px; cursor:pointer; height:35px;  width:35px; padding:0; border:none; }
 .OsPanierPopIn.Lock .close span { display:none; } .OsPanierPopIn.Lock.overlay .close span { display:block; }
 .OsPanierPopIn .OverlayLibelle { border-bottom:1px dotted #CCC; color:#666; font-size:15px; font-weight:bold; }
 .OsPanierPopIn .OverlayDescription { margin-top:10px;margin-bottom:10px; font-size:15px; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Operation { width:292px; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .NbPers { float:right; width:45px; line-height:25px; padding: 5px 0 0 0; text-align:center; padding: 2px 0 0 0; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Quantite { float:right; width:45px; padding: 5px 0 0 0; text-align:right; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Quantite select { background: none repeat scroll 0 0 white; border: 1px solid #DDD; color: #8C8C8C; font-size: 11px; height: 18px; width:35px; padding:0; -webkit-padding:0; -webkit-appearance:menulist; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Libelle { line-height:25px; padding: 2px 0px 0px 0; color:#000; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Operateur { float:right; width:20px; line-height:25px; text-align:center; padding: 2px 0 0 0; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Prix { float:right; width:65px; line-height:25px; text-align:right; padding: 2px 0 0 0; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .NbJours { float:right; width:42px; line-height:25px; text-align:center; padding: 2px 0 0 0; }
 .OsPanierPopIn .BlocSupplement .Total { float:right; width:65px; line-height: 25px; font-weight: bold; font-size: 13px; text-align:right; padding: 2px 0px 0px 0;}
 .OsPanierPopIn .BlocPrix { padding-top: 10px; color: #333; float:right; width:110px; }
 .OsPanierPopIn .BlocPrix .LibellePrixOption { float: left; line-height: 25px; font-weight: bold; color:#666; font-size: 14px; }
 .OsPanierPopIn .BlocPrix .PrixOption { float: right; line-height: 25px; font-weight: bold; font-size: 13px; }
 .OsPanierPopIn .BlocPrix .BlocPrixTotal { color: black; border-top: 1px solid #E6E7E8; display:none; }
 .OsPanierPopIn .BlocPrix .LibellePrixTotal  { float: left; line-height: 25px; font-weight: bold; font-size: 15px; text-transform: uppercase; }
 .OsPanierPopIn .BlocPrix .PrixTotal { float: right; line-height: 25px; font-weight: bold; font-size: 18px; }
 .OsPanierPopIn .BlocBoutons { padding-top: 10px; position: relative; }
 .OsPanierPopIn .Bouton { float: right; height: 44px; position: relative; text-align: center; top: 7px; margin-left:10px; }
 .OsPanierPopIn .Bouton a, .OsPanierPopIn .Bouton a:link, .OsPanierPopIn .BoutonAjout a:active, .OsPanierPopIn .BoutonAjout a:visited { color: white; border: 0; text-transform: uppercase; -moz-border-radius: 2px; -webkit-border-radius: 2px; border-radius: 2px; padding: 10px; font-size: 15px; box-shadow: 2px 2px 2px rgba(0, 0, 0, 0.4); -moz-box-shadow: 2px 2px 2px rgba(0,0,0,0.4); -webkit-box-shadow: 2px 2px 2px rgba(0, 0, 0, 0.4); background: #A99E96; width: auto; height: auto; text-align: center; text-decoration: none; clear: both; }
 .OsPanierPopIn .Bouton a, .OsPanierPopIn .Bouton a:hover {  background: #000; }
 </style><div class="BlocPage"><div class="BlocAttente"></div><div class="BlocContenu js-bloc-contenu"></div></div></div><iframe style="display:none;" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/local.html"></iframe><iframe id="TB_HideSelect" style="opacity: 0; height: 915px; width: 1920px;"></iframe><div id="TB_overlay" style="opacity: 0.8; height: 915px; width: 1920px;"></div><div id="TB_window" style="display: block; opacity: 1; width: 830px; left: 545px; top: 177.5px;"><div id="TB_caption"><div id="TB_secondLine" class="iframeNav"><span>&nbsp;&nbsp;<a id="TB_prev" href="javascript:void(0);" rel="4"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/smoothbox_go_left.gif"> </a></span><div class="navInfos">6/158</div><span>&nbsp;&nbsp;<a id="TB_next" href="javascript:void(0);" rel="6"><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/smoothbox_go_right.gif"></a></span><div class="iframeTitle">Lac Pavin</div></div></div><div id="TB_title"><div id="TB_ajaxWindowTitle"></div><div id="TB_closeAjaxWindow"><a href="javascript:void(0);" id="TB_closeWindowButton" title=""><img src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/bt_fermer.gif" alt="" title=""></a></div></div><iframe hspace="0" src="M%C3%A9diath%C3%A8que%20%20%20Photo%20Auvergne%20et%20Galerie%20des%20m%C3%A9dias%20-%20Auvergne%20Tourisme_fichiers/mediaLoader.html" id="TB_iframeContent" name="TB_iframeContent" style="width:829px;height:532px;" onload="TB_showWindow()" frameborder="0"> </iframe><div style="text-align:center;color:#FFF;font-family : Arial,Tahoma,Verdana,Helvetica,sans-serif; font-size : 12px;"><span id="displayCopyright">© Joël Damase</span></div></div></body></html>